[一日五千字][第二季][ＲＰＧ][熱血][虐心] 《一起成為魔王吧》 第14版

應該結局了

—————————————————————
簡介：

沒有戰爭的烏托邦世界，一款ＶＲＲＰＧ風靡全球。

玩家在虛疑世界裡爭名奪利，創造屬於自己的傳奇。

一國之君、居林隱士還是化身惡魔毀壞世界———遊戲世界裡的政治、軍隊甚至城堡全由玩家創造。

但他們越來越沉醉在虛擬的世界，跟獸人、妖精或不死族等怪物對抗同時，

發現最恐怖而強大的對手仍然另有其人。

烏托邦沒有的人性之惡，在虛擬世界內一覽無遺…………

打倒魔王，成為世界的統治者吧！
—————————————————————

上回提要： 里奧終於造出‘熱源’，駕駛着坦克反撲德軍。卻令德軍派出精英部隊‘大賢團’應戰。母服再次陷入絕境之中………

————————————————————————

第一季 一起討伐魔王吧 ：
第二季 第一版：
第二季 第二版：
第二季 第三版：
第二季 第四版：
第二季 第五版：
第二季 第六版：
第二季 第七版：
第二季 第八版：
第二季 第九版：
第二季 第十版：
第二季 第十一版：
第二季 第十二版：
第二季 第十三版：

——————————————————————————————————

一起成為魔王吧

職業表

徵角表：

名：
姓別：
技能：
性格：
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

夠１００正皮 每日３ 更６千字

一起成為魔王吧

等睇下個post先完到

到

每日四更一萬字

加速

第五十四章———？？？？

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

由加奈供提供電源、樹產生磁場，最後由里奧觸發的‘組合電磁炮’把整個山頭打
穿，轟出一條直衝天際的‘隧道’。

此炮震撼百人，連大ＧＭ也收到‘能量異常’的報告趕來查看。

連身經百戰的德軍也驚嘆不已。

正當眾人仍在理解電磁炮的存在時，尼菲特已經回過神來。

「系統提示：好友 加奈 血量剩餘２０％」

「系統提示：好友 里奧 血量剩餘２０％」

「系統提示：好友 樹 血量剩餘２０％」

「加奈！！！！！！！！！！」她嚇出眼淚，不顧危險衝上山頭。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

天旋地轉，模糊的視線開始聚集，影像再次清晰。

「發生…甚麼事…」加奈躺在發熱的地板上醒來。

加奈在開炮一刻站在里奧身後，剛好位置空曠，受的傷害最低。

她發現車廂內火光紅紅，滿地鋒利的碎鐵。里奧及樹均被衝擊波摔到車廂一
角，滲出血泊，生死未卜。

「渣渣…………」加奈撐起身體，突然胸部刺痛，身體不由自主跌倒，急忙伸
臂撐地—————剛好按在尖銳的碎鐵上，刺穿手掌。

十指痛歸心，何況整隻手掌被割開？

加奈痛得眼前一黑，卻憑意志力站穩腳步。幼滑的布靴也被利鐵劃破，鮮血直
流。她知道自己不可以昏倒—————因為她要喚醒里奧及樹！

「渣……渣渣………」加奈舉臂保護自己的頭，免被在車頂漫延的火焰燒傷。

她用神杖輕篤兩人，均無反應，心知不妙，馬上撥起地上鐵屑，坐下來為二人
急救。

她先把‘生命泉水’灌入二人口中，以防他們馬上失血致死。

加奈餵了一口又一口，只留一小口給自己。

隨手摔破空瓶，馬上評估傷勢。

樹有‘致命內出血狀態’，倒數１０分鐘；里奧則有‘骨折’、‘內出血’、‘斷足’及‘致
命出血’８分鐘。

她打開背包，自己只有基本的繃帶紗布及解毒劑。想要治療‘內出血’的症狀需
要‘奇蹟聖水’或‘再生藥水’等稀有道具———她沒有。

此時濃濃的睡意襲來，加奈的視野冒出雪花，幾欲昏倒。

「要救………他們出去………」加奈握緊拳頭，想辦法逃出坦克。

「加奈！！！！！！！！！！！！」尼菲特猶如天使般的聲音傳來。

「這裡………」加奈虛弱回答，卻被車內的火焰爆裂之聲掩蓋。

「回答我啊加奈！！！！！！！」尼菲特的聲音繞到車廂另一邊。

喀‧喀‧喀！

尼菲特聽到車尾一角傳來敲打聲，在裝甲的破口查看，終於看到三人。

「大地聖歌！」「再生術！」「聖母的奇蹟！」「天使祝福！」「淨化術！」
她把神杖刺進坦克內瘋狂使用技能——————

「系統提示：使用技能 ‘大地聖歌’失敗。原因：沒有視線。」

「明明看到啊！！！！！」尼菲特氣急敗壞，抽出神杖再刺進去。

「這個破洞不算視線啊………」黑袍大ＧＭ出現她身旁說。

「ＢＵＧ啊！！！！快ＤＥＢＵＧ！！！！！！！」尼菲特一手抓向大ＧＭ，
卻抓了一空。

「你趕快吧………」大ＧＭ皺眉說，絕不插手，卻拉一拉自己衣領口，乾咳兩
聲。

尼菲特大悟，把兩枝‘奇蹟聖水’及大量‘超級回復藥塞進坦克。

加奈馬上餵二人服藥，他們立即醒來。

「哇啊～～～～～～！！！！！！！」他們被起火的車廂嚇得攬在一起。

「怎辦？！」樹大驚。

「彈藥啊！！！！！！！！！」里奧驚見另一角的炮彈被起火的碎鐵壓着，隨
時爆炸。

「車蓋！」他馬上爬梯，樹為他撥開四周火焰。

噗滋～～～～～～～～～～～

「嗚啊！！！」里奧雙手被灼熱的車蓋燙傷，卻完全扭不動，明顯損壞了。

「試試從這個破口擠出去！」樹看到百賢團在車頭劃開一道透氣口，僅容半身
穿過。

「讓我來………」加奈撐着魔杖，在破口一點—————破口馬上急凍變白，
瞬間龜裂。

加奈輕輕一篤，打碎一個拳頭大的新破口。

「讓我也————」樹打算把整輛坦克急凍，卻發現空氣裡的大部份水汽被蒸
發，連一滴水也變不出來。

「等等！」里奧突然跑到車尾，拿起扳手把多塊鐵板拆下來。

「快走啊！來不及了！」樹急道。

「我要把‘熱源’拆走！坦克只需要鐵材可以再造，但‘熱源’是它的動力來源，即
是‘引擎’啊！」里奧大急。

「加奈，你先走！」樹急道。

「我要打開缺口………」加奈全神貫注，把缺口慢慢撐大。

「造水給我！我可以—————」樹急道。

「我試過了………這輛坦克太小了，‘天洪’要更多的空間才可以使用。」加奈皺
眉答，此時破口可以勉強擠出去。

「快出來啊！！！！！！！」尼菲特在車外，心情卻比３人更加緊張，內心揪
痛得猶太人被惡鬼嘶咬，恨不得跟隨便一人交換位置。

「樹！！！趕快出來召雨吧！」屍人帶着最後二十名殘兵趕到。

「你趕快用‘天洪’造水！」樹急道。

「萬萬不可！‘天洪’的水力太強，會把整輛坦克冷卻！無法利用‘冷熱原理’弄碎
破口。」白急忙制止樹魯莽行事，跟加奈裡應外合。

破口越來越大，同時炮彈開始發熱。

他們正跟時間競賽。

大ＧＭ臉色一沉，似乎預知了某個結果，悄悄離開了。

「先出來！別婆媽了！」尼菲特大怒。

樹心亂如麻，怎可能拋下加奈離開。

「去吧渣渣…………我有護心石。」加奈點頭道。

樹嘆一口氣，立即擠出破口，像肉蟲一樣從坦克車頭擠出，其他人腳撐手拉，
把他扯出來。

但破口仍然太窄，卡住他胸口。

「挺住啊！」白急道，猶豫在戰壕裡救出被活埋的同伴一樣焦急。

「拆完了！」里奧大聲歡呼，立即把‘熱源’用皮甲包着。

樹痛定思痛，伸手悟着自己肚子。

「接住我啊尼菲特！」樹縱聲咆哮。

尼菲特拔出神杖，打開雙臂卻不知道樹的計劃。

「喝啊！！！！！！！！！！！」樹大吼一聲，把自己肚臍以下的身體瞬間凝
結，變成硬冰。

「系統提示：好友 樹 血量剩餘２０％」

他馬上昏迷，趴在坦克上。

全人嚇呆，不知反應。

「黑雷。」澎！

樹的身體立即斷成兩截，上身被黑雷打飛，下身變成肉冰粒粉碎在車內。

帕修斯馬上接住樹的斷身，尼菲特馬上使用神術把重死的樹救醒，下身馬上重
生，並甦醒過來。

「加奈呢？」他第一時間問，尼菲特笑而不語，馬上回去幫忙。

「他計算過把下身凝結不會死亡。因為‘組織壞死’，系統瞬間已經計算出‘傷
害’，把他的下身打碎只是‘切除壞組織’，沒有‘傷害判定’。以上就是‘接住我’—
的意思。」神神子放下銀杖解釋。

在這個情況下可以冷靜得分折‘系統判定’的人……恐怕只有她而已。

「里奧………」加奈招手，她知道里奧懷中的‘熱源’是己方希望，決定讓他先
走。

里奧努力擠上去，加奈用力頂着他的屁股，帕修斯在車上狂拉。

卜一聲，里奧像紅酒塞飛出來。

「加奈…………小覤你了………」和也剛好站在電磁炮軌道旁邊。強光一閃，
整個右肩被打碎，急忙用冰封住傷口止血，撐着‘五輪杖’走上山頭，看到里奧捧
着‘熱源’逃出。

「要是附出這麼多代價也空手而回，俾斯麥大人豈不顏面無存………」和也氣
得咬牙切齒。

此時德軍仍有近７０人的兵力，只是勝之不武而已。

加奈正從坦克裡爬出來，她身型最纖巧，但仍需要借用外才可以擠出來。

「加奈………」樹終於放下心頭大石。

砰————————————！

‘小烏龜’內強光一閃，響出刺耳的音爆，幾乎把眾人的耳膜震穿。

「嗚啊～～～～～～哇啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！」

「……………………………」全人嚇呆，包括站在山上的和也。

「哇啊～～～～～～！！！！！！！！！！！！！！」加奈變成火人，被卡在
破口裡被獄火焚燒。

樓主加油，希望你搵到自己路，個故個世界觀真係好好，希望你唔會完左今季就無時間寫下一季，希望可以有個好ending
加油ar，雖然個個都逼你出文，但大家係真心愛你

打到自己得返20%血，再叫佢地三個傳送咪得

加奈!!
加奈死一定負皮

加奈

冇錯！

根據我對樓主嘅認識
一更死唔去 應該唔會死

會死嗰啲 會係果更中間死
等隔離啲人傷心下

樹都未死即係無人會死

留名

留名

等睇樹死

咁都未死

文？

訓先 聽朝睇

1點78分

好快

「系統提示：好友 加奈 血量剩餘２０％」

銀光一閃—————轟隆。

「系統提示：好友 樹 血量剩餘２０％」

「傳送啊加奈！」神神子披上黑斗蓬，瞬間把樹打至重傷。

「好痛啊～～～！！！！！」系統傳送的訊息就在面前，但她雙手的皮膚被熾
熱的鐵片溶化，黏在車上。

「加奈！快傳送啊！！！！！」樹知道甚麼落雨水花也救不了加奈，他跑到加奈嘗試捉緊她雙手。

「走啊渣渣！！！要不是…………嗚嗚啊啊啊啊啊啊～～～！！！！！！」車
內噴出熊熊烈焰，加奈全身被焚火吞噬，猶如被扔進油鍋生炸一樣劇痛。

此時大ＧＭ再次出現，凝視眾人。

「‘傳送距離’太近了………否則玩家會惡意使用‘好友傳送’作‘無敵狀態’，有損平
衡。」大ＧＭ提醒他們。

「加奈……………」樹一愣，看着在火海中抖動小女孩。

「你給我緊持住啊！！！！！！！！！！！！！」樹悲憤大哭，耗盡可以承受
的血量召出微風拔足狂奔———離開加奈。

「渣渣……………」加奈意識開始模糊，看着樹奔離自己的背影流下眼淚。此
刻，加奈需要是不是最強之盾，而是那個男孩溫柔的臂彎。要是可以在他臂彎
內化成星星…也不錯啊。

一條隱形的紅線綁着二人的心臟，相隔越遠越痛。

「加奈…………」樹想起自己無意中送出的小黃花，到今天加奈仍珍而重之藏
在自己背包裡。她一路以來打獲無數秘寶，背包沒有空位時情願扔下‘傳奇裝
備’也要留着那朵小黃花。

樹想不到自己隨意安撫，會按到加奈的心穴。這個女孩因自己而改變，那麼他
有責任嗎？

他不可以回頭，要是減慢速度令加奈趕不上的話，他不會原諒自己。

忍耐。

離開加奈，為了保護所愛之人而離開她吧。

「為甚麼………為甚麼啊！！！！！！！！！！」樹轉眼間已經衝到後山，乾
脆挖空山體， 直撞進地底。

「嗚啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」尼菲特站在加奈面前
狂舞神杖，拼死把她的血量拉上來。

她的距離近得神袍也燃燒起來，屍人急忙拉起她，豈料尼菲特著魔一樣瘋狂使
用技能，需要多人合力拉走她。

「尼菲特，讓她去吧…反正有護心石，你正讓她受苦啊。」神神子皺眉說。

帕修斯衝到坦克旁捉住加奈脫皮的雙手。

加奈撕心裂肺的叫喊令帕修斯嚇得雙手發抖。

帕修斯上身瞬間著火，他擠出每一分力把加奈扯出坦克。但四周的鐵材已經溶
化，黏住加奈，

加奈就像卡在火爐裡的乳豬一樣被烈火焚烤。

「系統提示：好友 帕修斯 血量剩餘２０％」

「快走啊帕修斯！」屍人大驚。

「等等………我只差————————」帕修斯感到加奈身體開始變輕，幾乎
成功之制————

啪滋～～！＠＃＠＄︿＄＊＆＆︿％＊＆％＃＠＄％！＃＠＃＄！

一道金雷轟在坦克上，強大的雷擊震飛眾人。

「加奈……………」尼菲特及帕修斯目瞪口呆。

「系統提示：好友 加奈 血量剩餘０％」

加奈再次在他們面前化成光塵消失。

「…………………………」尼菲特靜靜坐在地上。

心中悲憤得形成大黑洞，把靈魂慟哭也吸走，整個人沉默下來。

「小心啊！！！！！」屍人召拿出大天稱插在地面。

帕修斯呆望淚眼…………

單臂的和也已經站在眾人面前。

他呆望坦克，加奈的尖叫像惡夢一樣竄進他的耳窩，坦克的熊熊火光也無法點
亮他的黑瞳。

「你們令加奈………多困了整整一分鐘……」

和也從腰間拔出藍色的針筒，二話不說刺進自己心臟一擠—————全身爆出
藍色的魔符，‘五輪杖’突然長出一把黑色的閃雷刃。

和也慢慢抬頭，看着樹痴呆遠望坦克的樹。

「我要你們十倍奉還！！！！！！！」和也大怒，魔杖插地，炸出一個黑色雷
爆。

殘兵被炸得東西各散，大賢團傾巢而出。

多條死亡射線轟向殘兵，他們紛紛躲到尼菲特回後。

尼菲特的神盾瞬間龜裂，一切都要完結了。

此時，小白鳥停在她肩上。

「密語 加奈：撐住，我趕來了！──０５分前。」

尼菲特愣住半秒。

「怎可能放棄啊！！！！！！！！！」神袍一揚，她換上‘聖屬’最高、對‘神
術’有加乘的‘白天使之紗裙’。尼菲特捨棄自身的防禦力，把自己的‘神術’效果推
向巔峰。

‘護盾’厚度暴增一倍，變成水泥牆擋下光炮，激烈顫動。

殘兵多半武器被坦克壓壞，現在赤手空拳，和也簡直如入無人之境。

黑雷鐮刀旋舞，觸發‘火寶石’的效果拉出一片火雲。

被擊中的人同時‘麻痺’及‘燃燒’。魔法師及狙擊手揮半打向和也，被他一一避
開。

盛怒的和也比平日更冷靜，動作更利落。

側首閃開一個勾拳，魔鐮一砍，魔法師左肩到右腰被雷刃拖出一條焦坑，同時
不能動彈。和也一手抓着他的頭顱引爆，眨眼間秒殺多人。

突然大地震動————————

「哇啊！！！！！！！！！！！！！！！！」

隆～～～～～～～灰塵滾滾。

和也發現四周的地面像自由落體一樣下墮。

「去死吧！！！！！！！！！！！！」樹爆出耀眼虹光，雙手抓地，企圖把和
也活埋。

突然勁力受阻————大ＧＭ出現。

「惡意設計。」他皺眉說，然後把和也傳送回到山頭之上。

和也一呆………

「ＧＭ！甚麼意思？！」和也指着大ＧＭ咆哮。

「保護你而已。」大ＧＭ淡然回答，然後消失。

大賢團知道要打穿尼菲特的神職很費時，決定召出透鏡，那面可以擊毀‘小烏
龜’的大鏡慢慢對準尼菲特……………

「火力全開！！！！！！！！！！！」和也狂吼一聲。

十多條赤雷同時打向透鏡，匯聚成紅炮轟向尼菲特。

神盾抵禦不住赤炮的威力，再次龜裂，中心更慢慢變慢，即將粉碎。

被神盾打散的赤雷似蜘蛛網一樣散射，現埸爆出燒焊一樣刺眼的閃光，聞到泥
土的焦臭味。

「沒有護心石的人………快………離開………」尼菲特雙手死撐，布靴深深陷
在泥濘之中。

數個存活的玩家回頭就跑。

很老土地——————屍人搭着她的肩膀。

「有護心留下來吧。」屍人苦笑說。

「不知道有護心石戰死的人會傳送去哪。」帕修斯擔心加奈起來。

尼菲特沒有怨言，挺起胸膛堅守一秒是一秒。

赤炮像電鑽一樣一分一毫深入神盾，尼菲特手掌感到微熱刺痛，向量急降。

她暗暗嘆氣，馬上把狀態設定成離線，以免有人傳送過來送死。

整張神盾變白，再也堅持不住。

尼菲特的血量也跌至２０％的水平————此時大賢團的浮鏡再次變陣。

時間剎那間停止，斷開赤雷炮的尾巴仍在空中，尼菲特的神盾上爆出的火花半
空凝結——————

大賢團的浮鏡隆起，出現一個飛膝而下的女騎士。

大浮盾突然分開………等等———

不是分開，而是裂開！

大浮盾裂開了！

藍光的裂痕突然變白，從隆起的女騎士膝蓋位於突然炸出火花。

星星花火以網狀形成瞬間漫延盾面，浮盾馬上起火。

遠方的天空現在才傳出裂空破音之聲。

嗚～

此時，時間仍然停在同一秒鐘，就像漿糊一樣黏着全世界的動作，一同靜止。

但同一時間———大浮鏡碎成千萬粒閃粉，女騎士飛膝撞碎整面大賢團的浮
盾，彷彿時間對她無效————————

這一秒終於完結…………

轟～～～～～～～～～～隆～～～～～～～～～～～

女騎士從天而降，粉碎大賢團的鏡盾，在地上炸出一個直徑５０米大神符衝擊
波，把大賢團爆到百米開外，

和也放下手中的五輪法杖，搖頭苦笑。

「盧斯逼得太緊了吧？」和也不禁擔憂道。

當時，眾人呆望里奧的小烏龜出山，現在里奧以同樣震驚的樣子看着女騎士降
落。

白皮膚、尖耳朵、全身黑甲，紅髮垂地，女騎士並沒有說話。

可是—————————

「喝啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

她的吶喊足足在數秒後才追上她的速度，明顯超越音速了。

從未受傷的大賢被偷襲，多人負傷，退到一旁。

女騎士站起來，凝視山下的尼菲特。

噗～～～～～～～她打開一對烏黑明亮的翅膀。

「尼菲特大人………我回來了。」女巨人收起黑翅膀，向尼菲特下跪。

「布查！！！！！！！！！！！！！」

尼菲特喜極而泣，但馬上有一個疑問。

為甚麼布查變成紅髮了？

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第五十四章—大天使的覺醒

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

布查食咗多多，變咗多多頭髮嘅紅色

明明自己先係攪到個妹咁嘅罪魁禍首
仲要係度賴人,和也真係唔知醜

多多同布查融合左

皮已正

留言

布查

紅蓮騎士獸

成班友夾埋玩9加奈，做著尼菲特的隊友真係慘

燒足一分鍾

樹條女,和也個妹,尼菲特的隊友
加奈集合最悲劇的角色身分元素於一身

坦克燒豬

如果真係多多布查，咁叫唔叫五轉，係咪好似悟天格斯咁，可以分體

唔洗做曱甴騎士啦，係天使騎士

多多應該真係死左
布查在多多身上拎左蕾比多多既王次證明所以變番做紅髮
代表布查可以同蕾見面
多多身上既王之證明就冇左
(好似係）

多多算唔算其中一個死的高人氣角色

仔細一睇尋晚好多錯字+文句唔順。個腦好似食左屎咁 今日修修佢先

冠桐（高人氣？）
加奈（一定唔會係低）
Btw 其實m底既所謂高人氣係咪只係佢心中既高人氣唔關我地讀者d高人氣事

對唔住，尋晚果篇又多錯字文句又唔通，自己心急想寫隻布查出嚟。今日自罰三千，總數8000。唔出文唔瞓教

真m

已經進化到自動波

讀者福利 唔錯唔錯

咁，分兩日補，我要將質素提高。唔可以放縱自己咁多錯字同文句唔通順

大GM好正

慢慢來吧，你不是要出EVENT？都到結局了有咩構思都定晒，就是出得快和慢的分別吧了，不過有時間表唔洗不停F5唔洗心掛掛會好一點

講多無謂

點解巴打又變返書面語

法印.jpg

新po一推

無相王咩

咩同洗都算書面語？
我諗住樓豬放慢出文一日三千當戒毒，日日一萬字爆到結局係爽但之後冇文的日子開多五六個坑都未必補到樓豬個大坑

仲有，打字的話其實我用書面語還習慣一點，最主要原因我打口語會大量5P字

新Post留名

多多真係死左?

新帖留名

新Post lm

第五十五章－惡之美德

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

古滋城外的黑森林─────

樹葉換上啡黃色的秋裝，黑森林終於擺脫陰陰沉沉的氣氛，搖身一變成為金色
的童話世界。

兩個德軍在金葉小道巡邏。女德軍神色慌張，手握法杖一步一驚心前進。

「用不用這麼害怕？」男德軍嘲笑她。

「３隊巡邏隊在西邊被殺了！聽說敵人有只有一個，土著雖然比美服團結，但
單兵戰鬥力也不俗啊。你認真點吧！」女德軍反過來

責備同伴。

男德軍譏笑，隨即嚴肅起來。

「聽說和也的百賢團遇上‘裝甲車’了。」他說，女德軍立即停步，驚訝地瞪着
他。

「裝甲車！？」女德軍更對母服生畏。

「先是白加戰敗，然後同一團人擋住了百賢團。現在連大賢們也上前線了。」
男德軍不禁握緊武器，開始提防四周的樹影了。

「總覺得現在的戰爭規模回到‘全面入侵’一樣，我只是想賺錢回本服開拍賣所而
已。」女德軍後悔參軍了。

「為了第四帝國戰鬥不榮幸嗎？」男德軍皺眉反問。

「抱歉，我是捷克裔的。」女德軍斬釘截鐵說，二人之間擦出火花。

「但你在德國伺服器啊。」男德軍‘提醒’她。女德軍馬上停步。

「朋友，我跟你相同職級，別對我呼呼喝喝。你為了民族榮譽而戰，我為了錢
而戰。沒必要引發罵戰吧？」女德軍跟他在路上爭執起來，喚醒附近的林鳥。

「哼～最後還不是吃我們種下的果，你充其量只是‘旅人’，算不上軍人。」男德
軍貼到她鼻子前說，火藥味甚濃。

林道開始落下黑色的葉。

「‘我們’種下的果？抱歉，你跟我一樣只是巡邏卒而已。要是你實力夠強，早通
過‘考核’到‘新世界’戰鬥了。貽笑大方。」女德軍出言嘲諷，一邊撥開像雪片般
的黑落葉

男德軍臉色一沉，拔出大劍。

「怎麼了…想動手嗎？」女德軍後退兩步，敵視他。

四周地面被黑葉覆蓋，像黃布上一點墨水一樣搶眼。

「不…………秋葉突然枯萎了……」男德軍接着一塊乾巴巴的枯葉，微微一
握，枯葉清脆地裂成粉末，隨風飄散。

林中突然傳來腳步聲，右邊的黃樹瞬間變皺，黑葉像眼淚一樣嘩啦嘩啦落下。

兩個扛着黑十字架的判官步出－－－－－

「誰－－－－－」男德軍指嚇二人，突然身體一冷。

兩名德軍不能動彈。

「借你們軍服一用…………」一把滑膩的女聲跟他耳語………

「吓？！」

呼嚓－－－－－

咁短，照殺

我2半先坐低，手指未停過

M 底加油
說好的為我爆文

真子

睇黎真子係兩個人氣角色既其中一個

女同事話打太多。我都覺得係。但真係埋尾，條條線都打到飛起 係一個難題。

pvp唔係打到飛起想點，母服同德軍又冇誘因坐低和談。

咁打仗唔通喺到辯論咩

呢種故最後打多啲唔係正常咩

和談係雙方實力相近或者有外部壓力先有可能，但尼服同德服整體實力又差太遠

唔覺得係問題

之前文戲比較集中，依家我都寫到好小小審美疲勞，節奏要再控制好啲

再睇一次加奈BBQ，樓豬都好狠心，尼菲特同帕鳩斯過左咁耐，都還是當年新手睇住加奈死的兩個on9，
過左咁耐實力加強後，今次尼菲特可以補到血，加奈可以燒到well done先死。帕鳩斯雖然係坦但力量屬性都強過新手之時，可以將女友弄出來的well done 加奈手撕上碟
而和也出手阻止將肉煮到全熟的悲劇，再加上他那套妹可以殺，不可以虐的觀念，即時啪針殺人絕對可以理解。

打鬥都是劇情，看樓豬賜予甚麼意義，銀魂的打鬥是好例子

懷念柒帕同柒尼係飲食台既人
睇住d 煮緊既野睇到入哂神

懷疑*

同克蘇魯開個post討論幾成熟最好食

為左回應大家既期待，今日爆到3點

特別提及：水龍巴

樓主係唔係都準備係飲食台開post，應該點食水龍先為上品

水龍巴要被食了，享受吧

費事佢唔開心

在線發文陪你 HGIH @翻天
給您不一樣的 Pure M 體驗

並提供各類加更遊戲，次次中
業界字數最高

今日時間表：2200 0000 0300

新post一推

好撚緊張呀

「系統提示：好友 噴水龍 血量剩餘２０％」
「系統提示：好友 噴水龍 血量剩餘０％」

2200？

2200?

仲寫梗，未有位停

加油樓豬

水龍巴騎樓豬4轉成翼騎兵

9點99分

唔會捨得比我0%既

樓豬訓左

我已經4轉左架喇

22:75

聖光衝天

樓豬都衝左上天

21點138分

有冇人記得怪獸係咩職

21點150分
樓主是咪揸開巴士

刺客個邊

佢落緊黎架喇應該12點出到既

靈感，真係好順暢 好似打完Ｊ咁爽

一隊５人的德軍十萬火急，從古滋城衝出，奔向西邊。

他們並沒有閒情逸致欣賞金葉的童話世界，更無法發現躲在草叢後的真子小
隊。

「系統提示：好友 樹 血量剩餘２０％」

「系統提示：使用 ‘好友傳送’（Ｙ／Ｎ）」

「…………………」真子凝視系統視窗半秒。

Ｎ。

她眨眨眼，擦擦鼻子，繼續低頭研究技能配搭。

「我們要走不同的路………加油。」她是這樣想的。

她跟烏耳及哥利亞蹲在森林小路旁，等待德國玩家的車隊經過潛入古滋。

「真子大人…………」烏耳一指，西邊的黃金路上有一個大叔正步履蹣跚走向
古滋。

「別管他………我們繼續等吧。」真子不以為然，繼續沉醉在自己的思潮裡。

「真子大人，恕我直言。古滋乃‘魔王’的基地，我們此行跟送死無異。」哥利亞
說。

真子沉默半響………

「系統提示：墮落判官哥利亞 已被踢出隊伍。」

「走吧，我不留難你。」真子冷靜說。

「我並非這個意思，真子大人！」哥利亞氣急敗壞說。

真子大感奇怪，再把他邀請到隊伍中。

「要是我們可以避開全部守軍，最後在‘內金字塔’的頂部難免會有一戰。萬一失
手被擒的話真子大人豈不成為人質？‘魔王’可能利用你要脅你的同伴啊。」哥利
亞憂心道。

「他們不可能活捉我的…………」真子淡然一笑，在腰間摸出一粒紫紅色的‘魔
玉’。

二人看到‘魔玉’上鑲着一粒紅寶石，嚇得毛管直豎。

「真子大人！你以護心石作魔力？！」哥利亞大為緊張，捉住真子的手問。

本來‘魔玉’只是一件普通的魔源師道具，只要插入‘屬性寶石’，爆炸一刻便可以
瞬間創造‘屬性區域’放便自己戰鬥。

要是插入復活用的‘護心石’的話，便變成一粒‘異化’的手榴彈了。

「別誤會～我只怕最後受傷過重，無法摧毀傳送門而已。」真子淡然一笑，把
魔玉收回懷中。
然而，ＮＰＣ也感受到真子臉上的笑容多麼勉強。

「相信真子大人吧！她肯定有把握才出手的。」烏耳是真子的狂熱信徒，不論
對錯也義無反顧支持真子。

「不過……」哥利亞的性格設定明顯比烏耳謹慎。

草叢一晃———————那個大叔站進來了。

真子大腦短路兩秒，要是戰鬥的話肯定會引起德軍注意，但要戰鬥的話
———————————

大叔看到是母服的玩家後便沒勁地離開了。

三人面面相覷，仍在理解大叔的行為時，真子猛然站起來。

「西城勇！」真子急道。

大叔止步，慢慢回頭………………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「你打算從正門進入古滋？！」三人嚇得臉如白紙，覺得西城勇瘋了。

「自己的伺服器，當然走正門。你認為你們身上的軍服有用嗎？一開口便破功
了。剛才我打算殺死你們，但聽到你們正用本土語才打消念頭。」西城勇若無
其是說。

「我想跟你親口承認一次，你不是瘋了吧？」真子單刀直入問。

「何出此言？」西城勇反問。

「你打算硬闖德軍大本營？他們隨時可以傳送自己伺服器的高手過來啊。」真
子急道，聲音大得差點把黃葉震落。

「聽上去不錯啊。」西城勇釋懷微笑，看着自己的拳頭回答。

「他當然瘋了………」三人不約而同產生共識。

「你們呢？不是一樣瘋狂嗎？」西城勇突然問。

「我們等車隊經過，然後潛進城內偷偷接近‘內金字塔’盡量保持低調，希望可以
不驚動敵軍情況下炸毀傳送門。」真子分享自己相對周詳的計劃。

「你們知道傳送門平台上有兩個上將看守嗎？」西城勇問。

真子一愣，她怎可能知道？

「我從兩個德服玩家口中探出情報，一個魔源師及暴君帶着自己的衛隊守着平
台。你有信心可以攻進去嗎？」西城勇問。

「這個…………」真子支吾以對，按着懷中的‘魔玉’無法回答。

「但你仍然會進去吧？」西城勇追問，真子斷然點頭。

「為了仍在奮戰的同伴，這是唯一可能趕走德軍的手段了。」真子回答。

「看。你不一樣瘋了嗎？」西城勇笑道，真子馬上皺眉。

「但我並非尋死。我有必去不可的理由。」真子反駁。

西城勇臉色一沉，深深嘆一口氣。

陽光射在他的臉上，深深皺紋及銀鱗鬚根令他更顯滄桑，跟四周落葉一樣，是
枯萎的生命。

「我也有必去不可的理由啊…………」西城勇解開綁在臂上的血掌布，感慨千
秋道。

真子知道羅剎教的事，更知道和也在５分鐘內打敗西城勇，令他頹然喪志多
日。最後副會長雷娜無法忍受西城勇消極的樣子，憤然退出公會，羅剎教在當
天正式消失於姆大陸之上。

「羅剎教教義雖然是‘逢戰必打’，但不包括‘至死方休’啊。現在你大模斯樣走進
古滋，豈不跟自殺無異？」真子反問。

「當天雷娜勸降不果，最後我被德軍的法師打敗，她留下來了。

然後母服公會組織聯軍跟魔王決戰，火良野前來虛心求教。雷娜想我振作起來
參戰，但我沒有。她對我失望頂透，退出公會。

最後我痛定思痛，獨自修行，決定以行動證明給雷娜看，我西城勇不會再令她
失望。」西城勇皺眉回答。

「吓？搞笑嗎？」真子反射式譏笑一聲，西城勇馬上鐵起臉。

「甚麼意思？」他狠狠問。

「你用自殺去報答雷娜，那不是搞笑嗎？」真子越來越覺得灰諧，掩着嘴巴，
側頭恥笑西城勇。

「我是‘貫徹教義’！重新振作！面對德軍絕不退縮！」西城勇不滿道。

「看得出～你急不及待，想找到一個能夠打死你的對手吧？」真子的語氣越來
越挑逗，好像流氓調戲良家婦女般跟雷城勇說話。

「當天雷娜叮囑我練習，然後復仇。以生命振興公會的名聲，有錯嗎？！」西
城勇大怒反罵，怒吼聲狂樹林穿梭，嚇得真子嚇起肩膀，幸好德軍已經近半小
時沒有出現了。

真子咬着嘴巴生悶氣，不發一言。

「自知理虧了吧？！」西城勇眼見真子氣紅了臉，大感痛快。

真子嘴巴鼓鼓，然後不屑地鄙視西城勇一眼，哼一聲側過頭。

「喂！回答啊！」西城勇不悅，說。

真子沒有回應。

「丫頭！我跟你說話啊。」西城勇扔起小石扔向真子，被哥利亞一手捉住，掐
成碎粉。

「懦夫。」真子不屑地說，卻沒有直視西城勇。

「你只是背叛自己的小人而已！

你對得起我嗎？！

沒錯…西城勇已經死了！」雷娜最後的責罵再次在他腦海浮現。

「丫頭！甚麼懦夫，你給我說明！」西城勇站起來盯着真子。

真子更是氣綠了臉，雙手交疊胸前決不回應。

她充耳不聞的態度可叫西城勇急壞膀胱，來回踱步。

他把生死置之度外，希望跟德軍決一死戰。突然在樹林冒出一個小妹妹指着自
己的鼻大罵懦夫，豈能容忍？！

他忙不得一拳打扁真子，但真子把戰鬥拉上心靈及存在意義的層次，打死真子
豈不反證自己理虧？！

「你答應我不胡亂吼叫，我才跟你說話。我要潛入古滋，炸掉傳送門並活下
來，跟你這個生無可戀眾叛親離的可憐人不一樣。」真子不屑說。

西城勇簡直氣炸胸膛，皮膚發紅———————卻乖乖坐下來。

「好，但你的答案不能說服我便打死你。」西城勇恐嚇真子。

「怎麼了？西城教主。你出言相嚇，想看到我害怕的一面嗎？」真子臉色一
變，嘴角勾上眼眉，露出扭曲掙獰的笑容。

「我是一個膽小軟弱的人，卻相信美好的童話故事。直到身邊同伴一個一個為
我戰死，我才意識到童話都是騙人的。當我打算放棄時有一個很敬重的前輩教
我，美好的事確實存在，最後在我心中。然而我要不斷努力修練，為了守衛內
心的純潔而戰。我的力量就是來自同伴間的羈絆。但……你呢？西城勇。」真
子平淡地說出比鋼鐵更沉重的說話，更顯出她的過去多不堪入目。

西城勇突然覺得自己才是鬧彆扭的小孩。

「我也是為了同伴戰鬥，為了公會，為了雷娜，為了所有犧牲的—————」
西城勇支吾以對，突然被真子打斷。

「為了同伴戰鬥？雷娜勸降你不聽、成員叫你撤退又不退，最後留在山城等德
軍上門企圖自殺。你還敢說自己為了同伴而戰？我敢斷言，從來沒有羅剎教這
個公會，只有西城勇的‘私人軍隊’而已！因為你根本不把公會放在眼內！」

澎——————真子的說話像大炮一樣打穿西城勇的心臟。

「我………沒有公會？！」西城勇嘆一聲住在地上，心虛發抖。

妖

「一心求死，把一切賭在戰鬥上，多方便啊。只要專心戰鬥，打不過便壯烈犧
牲，用性命守住同伴之間的格言——多廉價。面對他們，你只顧浪漫地，自私
地放縱自己，卻不願意為他們一同承受‘戰敗’的痛苦。

歸根究底—————你只是覺得自己再無臉目回去見雷娜，想借德軍之手宣告
世界自己奮戰到最後一刻而已…………」真子再說，現在她的說話變成驚人的
傳染病，感染西城勇每一個細胞。

他被逼而對自己一直逃避的一面—————回去見雷娜，也是上次不敢傳送過
去保護雷娜的原因。

「好好消化一下吧，西城大叔。我的說話，恐怕你未能體會呢。」真子恥笑一
聲，站起來跟小隊離去。

「等等！你去哪？！」西城勇急問。

「你大吵大鬧，這個位置曝光了。」真子頭也不回答。

「跟我組隊吧！」西城勇站起來，猛然道。

「…………………」真子回頭，沉默不語。

水龍巴 一同你講嘢就性侵犯我。點搞呀

咁就射多d啦

反抗唔到咪接受囉

我都無侵犯

係佢地咋

仲有幾多出
明顯感覺到行文順暢左

10點更留到 12點更
識玩

哇一更３５００千字架 冤枉呀包大人

依家仲有下一篇，岩岩因為搵唔到位停所以出唔到

我訓醒聽日要有5千字以上
退堂

拉入去天牢寫文十年，唔准畫畫！

鍘！！！

唔好比佢停

見到真子kind of六口化真係兒子生性

鍘左咪冇得睇

仲有冇

寫梗

0000 0200 0230?

真子在東，西城在南，他們分頭行事，以免一同被擒。

「真子大人，那傢伙可信嗎？」哥利亞擔心問。

「他親口答應低調行事，可以放心。」真子皺眉道，馬車隊已經駛到。她跟二
人伏在草叢後，等等車首經過，縱身躍上其中一輛盛着魔力礦石的馬車。

搖啊搖，馬車上的礦石不斷震動，發出堅硬的碰撞聲。

「加油…………」真子打開好友列表，看到松美在普拉姆斯，尼菲特等人在哈
格古，而自己則前往最深層的地獄——古滋城。

「系統提示：好友 真子 離線。」

假如真子成功，德軍便會馬上消失；假如失敗—————

反正都是單程的車票，沒有回頭路了。

天空的悠悠浮雲像棉花糖一樣可口，真子恨不得把時間停在這一分鐘，享受姆
大陸的美好。

古滋街道的濕臭氣味開始變濃，正當真子披上黑斗蓬增加保護色的瞬間………

吾—————————————————

城內響起低沉的號角聲。

吾—————————————————

吾—————————————————————————

整齊的軍靴步操傳出，四周的礦石隨着腳步聲跳起舞來。

馬車突然駛向一旁，真子大感奇怪，偷偷探頭…………

近３００名拿着發光武器的灰袍德軍從古滋城開出。

他們不再限於魔源師，有拿盾的重甲；扛大鎚的暴君；握神杖的樞機；背步槍
的狙擊手；騎飛龍的騎兵———————德軍動真格了。

龐大的軍團整齊向東進發，像川流不息的河水一樣滑過馬車。

整整５分鐘也未見隊尾。

真子清楚看到下方的德軍每個人也臉帶微笑，感覺心情像放假一樣休閒。

「喂～認真點。」每５０人便有一個超重甲的騎兵領隊，不時提點團員的紀
律。

這就是德軍的真面目！原來百賢團只是他們負責殺人的特種部隊而已。

正當真子驚嘆不已，擔心尼菲特的情況時———————

道路的彼方的樹木一排一排爆裂倒下，真子赫見一台比獅鷲更巨型的迷彩‘大鐵
盒’在森林裡剷出一條專屬自己的道路。

它擁有像箭頭一樣微尖的外形，中間豎起近８米長重型炮管，側後方再設有一
座里奧樣式的鏈炮炮台。

俾斯密就站在‘大鐵盒’上方，厲眼如鷹般前進。

「甚麼………怪物…………」她看到鐵盒側甲下還印着一段小字：

Made in Germany

真子痴痴呆呆目送德軍的部隊遠去，馬車再次啟動，天空被古滋昏暗的石磚取
代。

真子搖搖頭，回過神來，她知道自己時間無多了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「想不到要動用‘正規軍’。」奧托跟克維洛在傳送門旁邊的木桌上喝酒聊天。

「恐怕俾斯麥元首在‘鷹巢’受到壓力吧？上次動用‘正規軍’已經是大半年前的
事。當時因為甚麼事？」克維洛正調製自己的五顏六色的毒藥，一邊說。

「‘大崩壞’發生了。當時我們一心要毀滅土著的文明，取代他們，但激發了他們
的鬥志。當時‘正規軍’也損失慘重啊。自此後俾斯麥挑選攻守兼備的職業—魔源
師組成‘百賢團’，專門掃蕩小服。然後把‘正規軍’跟派到新世界，交給大元首指
揮。這樣俾斯麥的才可以在‘鷹巢’中佔一席位。」克維洛趁奧托不注意時把一小
杯銀色液體倒進奧托像鐵鑊般巨型的酒杯裡。

「又有如用？我們的５轉全部被大元首徵召了，只可以動用機械師的‘虎式坦
克’。我連５轉的條件是甚麼也不知道，唉。看來要向俾斯麥請辭，到新世界好
好進修。」奧托不悅道，喝下一大口麥酒。

「進修～攻下紅櫻要塞便畢業了～」克維洛笑說，拍拍奧托背部，把一小銀針
刺進他的後頸。

奧托感到刺痛，立即站起來，摸到後頸已經腫起一個膿包。

「克維洛～～～你這個混蛋……又用我試毒…………」奧托突然面色變青，肚
子絞痛。

「怎樣？是不是有點頭暈，然後想嘔吐的感覺。」戴着防毒面具的克維洛興奮
問。

奧托哇一聲噴出一團黃黃綠綠的膽汁，虛弱點頭。

「接下來是————」克維洛說。

奧托突然全身痕癢難耐，把全身的黑藍裝甲脫下，用力屬癢。

「最後………」克維洛退開兩步，雙眼爆出熾熱的期待！

「嗚啊～～～～～～～～！！！！！！！」奧托的身體突然僵硬紮馬，下體不
斷顫抖。

他氣紅眼睛，忙不得馬上動手殺死克維洛。

「嗯………果然遊戲裡沒有‘肚瀉’症狀的設定…………看，一滴屎汁也沒噴出
來。」克維洛捂着嘴巴沉思。

「你這個人渣！看我————」奧托大怒，衝前要打克維洛一拳時————
啪！

他被無形的手掌摑了一巴，但平台上只有克維洛跟他二人，四周的守衛沒絲毫
未動。

啪啪啪啪啪啪啪啪啪！奧托突然被摑得口腫面青。

「糟糕…………」奧托感到背上墊着一層濕熱的‘泥漿’，心知不妙。

「你在睡房玩遊戲吧？你女朋友也經常躺在你身邊看書啊………恐怕你的床。
哈哈哈哈哈哈。」克維洛隔着防毒面具哈哈大笑，眼罩也沾上水汽了。

「系統提示：好友 奧托 離線。」

「哈哈哈哈哈～接下來玩甚麼毒好呢。」克維洛坐在桌上，翻閱親自編寫的‘毒
學聖經’。

「克維洛大人，西邊有兩名巡字隊員未報告。」守衛說。

「這麼小事，別煩我。」克維洛不悅說，繼續看書。

「克維洛大人………他們被釘上十字架焚燒了。」守衛面有難色說。

克維洛慢慢放下書本，凝視守衛。

「接下來…玩甚麼毒好呢？」他隔着防毒面具陰森笑說。

係咪爆到朝早六點

係咪應該仲有一更呀樓主？

平地追逐戰嘅壯觀場面

老美都拍唔到咁震撼嘅畫面

銀Ｋ聯軍敗走嗰場應該係咁

可以搞到真人賴屎？

夫都可以含到射啦

新世界冇強制登出其實可以在遊戲入面整死現實d人

好似講過對生命有危險會登出

文

其實羅剎教和乞兒仔出場時，那種迫對方跟你單挑，之後乞兒仔秒殺對手後，有人想報仇但受制於羅剎教教條而不能出手，再加上羅剎教著重pvp的宗旨，第一個感覺就是一班嗜武如狂的PVP玩家因崇拜西城勇之武而聚集。

但到現在卻覺得羅剎教似一個普通的公會，西城勇的′武′只停在最表面的一招一式，慷慨赴義，明知不可而為之和魯莽自殺式行事只是一線之差。西城勇只是知道一個事實：打爆古滋的傳送門就可封殺德軍，但他對單獨突襲古滋卻沒任何覺悟，所以當真子對他冷嘲熱諷時，才會停下來和真子鬥嘴，而不是淡然一笑繼續上路。

第一段個那種係指咩睇唔明

刀劍神域又有part差唔多

delete左那種兩隻字，經多次刪減後都亂晒，因為本身打到成篇千字文，甚至同狼巴帶性殿十字軍出場做埋對比，用狼巴那壓倒性的存在感帶出自身信念強弱的分別

屎都賴埋好驚人
咁可唔可以係game到做gym健身

我覺得狼巴雖然獨行獨斷但依然有作為會長既洞見或者手段，但西城感覺上就好似巴打話齋，只係一班「只愛pvp」既人聚埋一齊（有d似幻影旅團），但連會長都係只愛pvp而無乜作為會長既覺悟咁，所以佢比我感覺其實唔似會長，反而似一班「只愛pvp」既人當中最打得個個

咁當佢輸左，佢作為「最打得」既存在已經無乜意義咁，加上佢可能第一次大敗之後唔識應對，令佢重視既人失望，所以就想直殺去古城去死返次咁

見佢同真子咁鬧交就知其實佢未諗清楚

今日有無文

暴斃左？

岩岩瞓醒 荷蘭攰

攰就可以訓？

我仲係張軟綿綿香噴噴既床上面賴梗床

就算你訓緊女都唔關我事
我只係知冇文
罪大惡極呀

有既話我第一時間係到同大家報告

出文啦青頭仔

話說你同事對呀清點睇

佢話帶動到劇情唔錯唔錯咁樣

幾難得有隻一轉投角

點解要5轉
巴閉law 英雄主義 疊馬
我唔妥你可以逗你我唔鐘意你可以dup你

唔好掛住同水龍巴訓喇！ 起身喇

你老闆 我隻看更呢
講起就嬲

如果講布查去新手村找蕾時看更出場講左兩句廢話，之後俾蕾彈走左，收唔收貨

發現寫左大綱內文會順暢同少錯字好多.改一改模式,係薄仔寫低先

小學都教作文要寫大綱啦
利申：小學老師

換個角度睇
無寫大綱都寫得出咁多野
都幾勁

佢有寫大綱 但佢個大綱真係好大
大綱寫得 detail
行文就諗少好多野
可以專心諗點寫

我都記得m底有個大方向
樓豬日日爆文餵我地係抵讚嘅

我覺得M底係會代入角色去寫，有時靈感到就順住個勢一路爆落去，個大綱似係阻止佢劇情暴走多一點。
另外除了大綱，樓豬可能有寫設定集，所有系統，職業，機制都寫得清清楚楚，唔係的話應該超多bug。

咁就叫爆
一日四更先講啦 一萬字都冇

今日死人

準備定紙巾凌晨3點等睇文

又開盤啦........
都係算啦，今次唔難估

比較希望樓主m底係感情上嘅描寫會有進步
表示想睇到一啲幾虐心比較重嘅情感描寫。
好似煮飯咁，樓主啲飯係多同幾正，但係冇一啲回味回甘 或者叫long lasting 嘅感覺

個人感覺嘅感情戲係咁

GM01分紅海

可唔可以唔好成篇 quote

我以為出左文

詠同夫那場戲真心高質，可能演員本身未定位的關係。
六口別離那封信，尼菲特睇完的反應其實都係好合理，狂密語發怒再內疚，但個腦一直load左蔡思貝的喊戲出來

唔難估？

我都以為係

今晚攻住城等睇文

好難估
其實個個都有條件去死

雷娜咩盤口

德軍的精英三人小隊保持着隊形在古滋城西部的街道搜索敵人。

「克維洛真強人所難………要是遇上強敵打不過怎辦？」影鬼被逼收起‘月牙匕
首’，使用不熟練拳刃。

「活捉敵人，肯定想做‘人體實驗’。辛苦了我們這些爛頭卒。」主教也抱怨。

「好了～你不想做‘實驗品’吧？專心點。」隊長暴君說。

他們接到克維洛清晰並且困難的命令：活捉所有可疑目標。

幸好古滋的房屋都由矮小的黑磚及濕泥建成，因為承托力不高，普遍只有一
層，大大降低搜捕的難度。

「想不到俾斯麥元首會動用‘正規軍’。土著肯定打不過，不怕引發大崩壞嗎？」
主教問。

「‘大崩壞’的條件十分苛刻，同時太依賴‘玩家的個人修養’。俾斯麥在賭博吧？
聽說‘第２集團’的奧琳經常找機會除掉俾斯麥，想吞併我們的資源。所以俾斯麥
更不能從這服撤退，不然上次入侵Yanks（美國佬）時，yanks不肯合作令開發
資源成本上升，俾斯麥乾脆離開了。」暴君隊長說。

「想不到‘第四帝國’的集團軍之間也有磨擦。」主教感慨說。

「畢竟新世界的貨幣可以用‘現實世界’的金錢兌換。簡言之全部都是真金白銀啊
～不然我們早征服‘波斯軍’。他們的水杯用純金製造，武器上的‘附魔石’能力甚
至比武器本體更強。聽說其中一個‘大酋長’魔杖上的‘附魔石’由８傳奇武器融合
而成，我肯定把它扔出去也可以秒殺對手。」暴長苦笑說，輕拋自己的大斧回
答。

「哇～扔我吧扔我吧扔我吧扔我吧扔我吧～～～～～～」影鬼大笑說。

「認真點！哈。」暴君隊長笑說。

他們放下己服的的冤，一同憧憬着‘新世界’的未來。

此時，小隊進入了一個高密度的住宅區。

灰黑色呈半圓形的泥屋像一個個小山墳般遍布四周。

暴君收起大斧，拿出盾劍跟小隊逐家逐戶進門搜索。

「隊長～可以休息一下嗎？」影鬼皺眉問。

「你不想活捉敵手賺取‘分數’嗎？」暴君好奇反問，拿出飲料補充體力，讓小隊
停在‘山墳’間稍作休息。

「急不在一時吧？」影鬼不耐煩說，大字型攤在泥屋上打呵欠。

「不！我要實戰經驗！‘聖約翰教皇’舉辦的‘每月樞機考試’馬上到了。我仍差３
０點好感度才可以參加啊！」主教大急。

「大哥我不急啊！要是碰上了敵人打不過便完蛋了。」影鬼譏笑說。

「休息一會，然後認真搜索。」暴君冷靜說，二人乖乖閉嘴。

縱然德軍成員之間須多矛盾，卻願意服從上級的命令，令軍團的效率有所保
證。

主教一言不發，獨個兒搜索附近的小泥屋。
「休息很重要啊。」暴君上次勸說，把主教按在小屋前。

「我不像影鬼職業可以靠‘天份’轉職，我要考試啊。」主教不悅說，看着影鬼在
屋上哼着小曲吃麵包。

「我跟防務長聊聊吧，讓你調往前線，輔助百賢團戰鬥。我知道他會招攬不怕
死的主教，這是很好的進步機會。」暴君建議。

「當真？！太好了！」主教眉飛色舞說。

「好了，現在休息一下吧。」暴君苦笑，一同回去—————

影鬼不見了。

隊長馬上查看隊員情況，影鬼仍在線上，而且在古滋城，身上卻掛滿症狀，血
量一格一格消失。

他們狂奔至小屋，赫見影鬼四肢扭曲被吊在天花上。

「糟————」暴君正打算呼叫救兵，突然被‘禁言’，渾身酸痛。

後方及屋內同時出現一名判官，插在地面的黑十字架召出一個‘腐化’黑區域，他
們被強大的症狀弄得渾身乏力，連手臂也難以舉起。

暴君清清楚楚看到一個黑袍紫髮少女從‘山墳’間步出，自己卻無法反抗。

三人包圍德軍，低頭凝視他們。

「足夠了嗎？真子大人。」烏耳問。

「嗯………」真子皺眉說。

玩到賴屎
我係佢老母真係打獲佢

等睇真子SM 德人

你兩個唔好玩到賴屎

我一定開紅打柒佢

lm

拎紅毛泥填左佢咪算

「克維洛大人，我們找到犯人了。」守衛長報告。

「很好。人呢？」克維洛在蒸餾裝設前煉毒，雙眼一直盯着試管裡一滴滴‘寶
貝’誕生。

「那個，我們需要……」守衛長支吾以對。

「別浪費我時間，你們打不過是嗎？」克維洛仍然專心地煉毒，並沒有看過守
衛長一眼。

「是的……克維洛大。」守衛長嚥下口水說。

克維洛突然交出一枝紅酒色的藥水。

「這是…………」守衛長接過藥水，吃驚問。

「你打不過啊～那便喝下去吧。」克維洛皺眉說，終於抬頭，不耐煩地看着守
衛長。

守衛長知道強化藥水有很多副作用，但現在為了完成工作，只能喝了
—————他拔開藥瓶，一飲而盡。

一陣腥臭的液體馬上滑進胃袋，突然赤火燒心，胸膛難受無比。

他立即彎腰吐血，身體虛弱得無法站立，血量傾瀉。

「克維洛大人………這是甚麼………？！」守衛長半身染血，跪在地上奄奄一
息問。

「‘蜂蟻后’的毒原來發作得這麼快啊……看來可以把濃度調低一點。」克維洛冷
眼觀看守衛長求救，完全沒有施以援手的意思。

守衛長明白了………那枝並非強化藥水，而是‘死刑’的毒藥。

他終於敵不過睡魔，眼皮合攏，變成一團光塵消失。

「哼…諸多借口。舒偉因！」克維洛側目道，然後大叫。

一名左眼戴着瞄準鏡的狩魔人走過來，向克維洛鞠躬。

「把敵人押回來。」克維洛皺眉說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

舒偉因走到西城區，伏在比較高的泥房屋頂開始搜敵。

不一會他看到遠方起火冒煙。

他舉起狙擊鏡一望———看到７個德軍被活生生釘在十字架，好像祭祀儀式的
供品一樣圍成一圈。

他們的痛楚透過扭曲的表情傳到千米之外的舒偉因眼裡。他立即跑向該區域，
發現多名戰友正圍攻一名判官。

同時被釘在十字架上的德軍流的血均被‘黑區域’吸收，再守化成判官的血量或強化症狀。

判官身後掛着７個‘血包’，威力足以抗衡十名德軍。德軍砍他一刀，傷口馬上癒合，身後的德軍便失去相等的血量。他們急欲救出同伴，卻不敢攻擊判官。

舒偉因看出利害關系，決定披上黑斗蓬—————

澎！

十字架上最右邊的德軍馬上被舒偉因打穿頭顱，垂首死去。

判官大怒，舞動另一個十字架欲盡快打敗其他德軍。

澎！澎！澎！

釘在十架上的德軍相繼被舒偉因行刑般射殺，四周德軍開始放膽進攻。

烏耳左臂斷裂，腰間被長槍刺穿，手臂著火焚燒。但他花盡身體最後一份氣力
戰鬥，為了…………

「真子大人…………因為國度、權柄、榮耀，全是你的—————」烏耳突飛
膝踢起一名狂戰士，然後躍在空中單臂舉起十字架。

「阿門！！！！！！！！」澎———他從天而降，狠狠打穿狂戰士的頭顱。

舒偉因再次上膛，舉起狙擊槍準備射殺第５個‘血包’時突然黑影一罩。

他被一名判官徒手抱起，真子舉起‘人骨法杖’對準他………

「白箭術。」她說———打出來卻是黑色的光彈。

光彈重重打在舒偉因肚子上，傷害跟‘白箭術’一樣低，但多了一個隨機附送
的‘症狀’。他立即雙目失明，開始大叫。

判官一手撕開他的咽喉，讓他無法叫喊，倒在地上掙扎。

「這是你第７個血包了………」真子凝視地上的德軍說。

「嗯………我也開始了。」哥利亞苦笑，依依不捨地看着真子。

「對不起，你們教我這麼多戰鬥的知識，最後我無法為你及烏耳送上甚麼。」
真子內疚地向ＮＰＣ道歉。

哥利亞淡然一笑，拍拍真子的頭顱。

「你讓我們見識如何‘征服’並‘凌駕’煉獄。我跟烏耳大開眼界。請收下這份禮物
吧，真子大人。」哥利亞從自己的十字上拔出一粒黑石。

真子接過黑石，立即感到指尖酸痛。

「這是‘腐朽意志之石’，可以‘提升’並‘延長’症狀的效果。」哥利亞笑說，指
着‘人骨法杖’的‘眼窩’。

真子把‘眼窩’裡的‘速唱寶石’拔出來，把‘腐朽意志之石’塞進去，技能表的效果數
字馬上提升３０％。

「咦？」真子馬上看到角色資訊上多了一行紅字。

「提示：正使用‘受詛咒’的裝備，無法使用其他‘附魔’效果，所有‘附魔石’將會強
行解除。」

「抱歉，忘記告訴你了。你要找‘教皇’淨化道具啊。」哥利亞一愣，苦笑說。

真子無言以對，點頭致謝，然後轉身走向內金字塔。

「真子大人！」哥利亞突然道，真子馬上回頭。

「怎麼了？」真子問。

「我從未嘗試過…假如你不介意的話…」哥利亞打開雙臂。

真子一愣，想起布查跟自己的約定，當天自己多麼溫柔天真，如今卻想轉身離
開ＮＰＣ戰友。

這麼冷酷無情的人，是我嗎？

真子二話不說撲到哥利亞懷中，二人緊緊擁抱這分鐘。

「系統提示：哥利亞 對你的好感度＋５０。」

「謝謝你，真子大人。」二人分開。

「再見了…朋友。」真子小鼻一酸，轉身離去。

「再見了…真子大人。」哥利亞嘆一氣，然後走到附近的小屋施出多名昏迷的
德軍，把他們針在十字架上。

「真子…願你的國降落……」哥利亞把十字架釘在地面，再舉起黑十字架重重
插在中央—————

「阿門！！！！！！！！」四周泥地立即變黑，德軍開始呻吟大叫，把巡邏隊
的人吸引過去。

烏耳及哥利亞在西區引起大屬亂，真子趁機在小屋之間穿梭，躲過一隊又一隊
的巡邏隊，走到內金字塔底下。

正當她發愁如何引開底部樓梯口的守衛時，另一邊小屋伸出４條黑臂把二人捉
走。

一片死寂—————西城勇靜靜地走出來，跟真子會合。

「準備好了嗎？丫頭。」西城勇跟真子抬頭看着數百級的樓梯。

傳送門便在上面！

「你設定成離線沒有？」真子問。

「為甚麼？」西城勇好奇問。

「免得好友傳送過來送死啊。」真子不悅道。

西城勇臉色一沉，打開好友列表。

他早把雷娜封鎖了，雷娜無法看到他的行蹤。

「哼，膽小鬼。」真子譏笑說。

「你叫甚麼名字？」西城勇問。

「真子。」真子問答。

「真子………你說服我了。讓我們一起破壞傳送門，然後活着離開。我要親口
向雷娜道歉！」西城勇大笑說。

真子厲眼盯着他，哼笑回應。

「來～我們去也！」

真子死 1 賠 0.5

其實只係2個npc 死

我成日意為個2個判官係真人

仲差一更呀

烏耳 哥利亞 = 兩個高人氣角色
樓豬好波

波台同cc台既巴打rip

同布查有咩約定？
好想細味返

衝啊

要變肉醬哥利亞了

好食

加油

0200 有冇巴打未瞓?!

識食

真心佩服樓主每日的出文量

但今日算少

巴打是新毒?

第一季中, 留名加油

講咁多！ 文呢

0200

我屌,無啦啦開左新聞睇唔記得睇時間,依家趕功,差小小收尾

呢位巴打live咗就會係咁叫樓豬加速㗎啦

0229？

唔讚得㗎 讚左會變慢
一日未死都唔好比飽飯佢食

2點109分

唔聽呀！ 文呢？

PO錯歌

I am counting every your fucking minute

「喂止步！」

「報上名來！」

「後退！！！！！」

克維洛聽到平台南邊發生激烈的爭執，抬頭查看。

轟隆～～～～～～～～～～～

守衛正跟多條大黑臂戰鬥，四周的守衛見狀馬上支援。

４名守魂使守在克維洛身邊，形成４角陣。

「發生甚麼事？！」克維洛大怒，問。

「有一名狂熱者攻上平台了！」守魂使回答。

「攻上平台？一人？其他守備隊呢？！」克維洛火冒三丈，要是被俾斯麥知道
敵人攻上平台的話他肯定被罷職。

「他們都到西區跟判官戰鬥了。」守魂使回答。

「怎可能打這麼久啊！你們快把他撞到金字塔底！」克維洛大急，把身邊的守
衛也差遣到前線。

地面微陣…………

克維洛突感寒意，回頭一望—————

真子跟一隻‘冰靈虎’從北邊突襲。

她跟傳送門之間跟有數個德軍而已！

冰靈虎向前一撲，著地一刻爆出一個大型冰牢，冰封二人。

真子閃身繞過他們，舉起魔杖對準傳送門，打出熔石術！

大岩彈筆直轟向傳送門，克維洛已經出盡氣力奔跑也追不上了…………

轟隆～～～～～～～～～～～～～～

克維洛嚇白了臉，半秒過後———他仍存在。

德軍的樞機在千鈞一髮間召出神盾把真子的熔石術擋下，保住傳送門。

「趕快把那個女孩殺死！！！！！」克維洛狂吼。

多名暴君回頭，舞動大劍砍向真子。

真子召回冰靈虎跟暖暴君纏鬥，自己射出多發‘白箭術’轟擊德軍。一邊繞向樞機
神盾的死角，再次攻擊傳送門。

突然———澎！

一顆子彈擊穿真子的肩膀，她痛得換手持杖。

她著地一刻已經聽到腦後有破風之音，立即蹲下，三顆子彈擦過頭皮。一縷紫
髮墮地，真子右眼被血液沾濕，急急擦去。

再次張眼，兩名暴君已經攻到眼前。

她急忙滾後，然時原地打出冰牢把二人冰封。

撐地跳起，凌空再射出兩條黑線，暴君分別中了‘壞血’及‘致盲’症狀。

真子繞着傳送門疾走，突然被一個滿身血紋的守魂使追趕。

他身法奇快，力大無窮，明顯用了克維洛的藥。無論真子使用冰魔法或雷魔法
也打不中他。就在自己被活捉的瞬間—————

西城勇大喝一聲，黑拳擊穿人牆，把守魂使砰一聲轟飛，摔下百米梯下。

此時真子在空中無法借力，兩名守魂使早看準她著地的瞬間，舉盾從左右同時
飛撞。真子早使出渾身解數，此刻避無可避………

兩面大盾像貨車一樣撞向纖纖真子，砰———她立即飛出平台。

「真子！！！！！！」西城勇大驚，奮力撥開人牆，向前一滾，一條黑臂向真
子飛去，同時用２條黑臂打向傳送門，圍魏救趙！

十名德軍馬上擋在傳送門前，西城勇盡伸黑臂，但依然跟真子相差一條手臂的
距離…………

西城勇眼睜睜看着真子掉下去，他知道從這個高度摔下去非死即傷，再被德軍
包圍，跟死人無異。

啪———他身體突然被猛力拉扯。

真子在空中召出‘白蛇女妖’，以蛇尾捲着西城勇的黑臂，雙手捉緊真子。

眾人好像欣賞特技一樣目瞪口呆。

「喝～～～～啊！！！！！！！！！！！！」西城勇力從腰發，把真子狠狠擲
向傳送門。

「炎爆術！！！！！！！！！！！！」真子借勢刺出魔杖，在人牆中炸出一條
小縫。

德軍大驚，馬上拼湊起來，但西城勇６條黑臂已經扳住缺口，把缺口撐成足夠
容納一人穿過————傳送門就在眼前！

他渾身發抖，右邊兩條黑炎臂已經被暴君使用附魔的大劍斬斷，小缺馬上收
縮。

「上啊真子！！！！！！」西城勇以一人之力抗抵１０人的力量，撐不住多
久。

真子一個箭步搶前，舉起魔杖………

「熔石…………石………」真子突然視野反白，影像變成萬花筒一樣分成多
格，開始旋轉。

她撐着魔杖，死命站着。

克維洛吹走氣槍口的白煙，微笑看着真子，並指着她的大腿。

真子一摸，驚覺大腿上被釘上十多枝幼如髮絲的毒針。

一陣嘔心的酸液湧上食道，真子哇一聲吐出啡色的壞血。

「本來想毒死你，但‘暈眩針’藥效最快浮現。女孩，你差點贏了。差點～哈哈哈
哈呂。」克維洛笑說。

「可惡………」傳送門就在兩米之外，她卻沒有氣力攻擊了。

克維洛揪着真子的頭髮把她舉起來。

真子不屈的紫瞳狠狠盯着克維洛，克維洛隔着防毒面具也感受到真子的恨意。

「哼嗯～～～～～～多強大的意志。我最近研發了一種‘彊屍毒’，在砧板迎被劏
開的死魚會突然亂繃亂跳啊～～～～～」克維洛奸笑說。

澎————————————西城勇燒起黑火，盡開１２條黑臂把整條德軍防
線推後。

三名暴君躍起，同時斬向西城勇。

「著！」黑臂反手一捉！

轟隆～～～～～～～

一名暴君當埸被他炸死。

其餘暴君嚇呆半秒，馬上搶攻。

「屬性轉換！」西城勇換成‘純敏’的綠火超載，變成蜘蛛般閃到天花上，從空中

打出黑臂。

澎澎澎！

一拳打向傳送門，一拳打向德軍防線，一拳打向克維洛。

守魂使用時躍起擋下黑拳，砰一聲向後猛飛向傳送門。

正當西城勇以為成攻‘借力打力’，以德軍的身體摔壞傳送門時。

該守魂使消失了………

他一呆，驚覺德軍傳過‘傳送門’會傳送回本服啊！

陣中打出幾條魔法，西城勇以黑臂抓牆高速移動。

「喝啊～～～～～！！！！！！！！！！」他身法快得變成黑圈在天花疾走，
短短十秒打出數百個小黑拳。

密集的黑拳像冰雹一樣轟擊德軍。

他們越退越後，終於………露出一角。

啪！一個黑拳打在傳送門上，擦出少避沙石。

克維洛臉色一綠——————向同伴射出十多枝強化劑。

「給我打死他！！！！！！！！！！！！！！！！！！」克維洛狂吼。

一個黑影突然飛向西城勇。

澎！

暴君肌肉暴漲，‘力量’提升近半，提着大劍刺向西城勇。

西城勇只是僅僅躲開，鋒利的劍氣打我他手臂生軟。

當德軍抬頸注意西城勇時，真子把碎成散沙一樣的意識努力拼起來，伸手摸向
懷中的‘魔玉’，努力把重疊的視線聚焦————芍準傳送門一拋。

她尾指輕輕一勾，觸發‘魔玉’的附魔機制。

「抱歉…我盡力了………」真子苦笑，看着‘魔玉’飛向傳送門。

往事在腦海中閃過…她覺得自己也獲益良多，賺了。

魔玉擊中傳送門的外框，發出清脆叮一聲。

克維洛聞聲回頭，驚見魔玉已經碎開，強光閃出。

「ＯＨ ＳＨＩＴ」

澎！

「……………………………………」

德軍停下所有攻擊，回頭望向傳送門。

它只是被一團白煙包著，並沒有任何損傷。

「甚…甚麼…………」真子大驚，但已經沒有力氣叫喊。

她突然被揪起來，克維洛舉起兩枝毒針指着真子的眼睛。

「女孩………你好大膽啊！我不會讓你死得痛快的！」克維洛渾身發抖說。

克維洛雙眼勾起真子的夢惡，她記起那個刑房…那雙眼睛…

她不由自主側過臉，昂起頭，但求自己死得乾脆利落。

克維洛伸臂一伸—————

「別碰她啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！」西城勇狂吼一聲，無視
後方追兵閃到真子上方用黑臂抓起她。

嚓～～～～

狂化後的暴君一劍刺進他的後腰，空中灑下一團血花。

他救出真子後閃到平台角落，背靠石柱，以黑臂盡力防守。

暴君劍砍，魔法焚燒，弓箭襲來。

多條黑臂被粉碎，西城勇也不剩多少疲勞值了。

「大地原靈！」他召出綠仙子為真子解毒，再為自己療傷。

如今陷入絕境的陣地戰，真子召出蝙蝠獸助陣。

它伏地一咬，整團德軍的傷害輸出急降，令西城勇有喘氣的空間。

「真子………你那粒魔玉是甚麼意思？」西城勇笑問。

真子聞言大敢尷尬，氣着紅臉解釋。

「我把‘護心石’作‘魔源’引爆，豈料失效了！」真子忿忿不平說。

「護心石還在嗎？」西城勇問。

「在………我剛剛———對了！」真子恍然大悟，哥利亞的‘腐朽意志之石’會把
其他‘附魔石’解除。

到底哥利亞有心令真子活下去，還是偶然？已經無徙稽考了。

「你原來打算自殺啊～」西城勇苦笑說。

「不，我打算摧毀傳送門。」真子回答。

「以自爆方式破壞傳送門，不一樣嗎？西城勇反問。

「我從來沒有自殺的念頭，它爆的瞬間我依然希望活下去，縱然我知道不可
能。我仍想回到朋友身邊去。」真子皺眉，加緊打出魔法反擊。

西城勇沉默不語。跟真子相比，自己的確只是想透過被德軍打死，掩飾‘自殺’的
懦夫而已。

「唉………」他暗嘆一口氣。

平台上刀光劍影，炮聲隆隆。三頭六臂的西城臂勇專心防守，把黑臂舞成一道
黑牆，德軍一時間攻不破。

二人一邊防守，一邊思考下一步的對策。

此時被西城勇攆走的守魂使帶着整整２０人穿過傳送門回來。

已經沒有可能毀滅傳送門了。

他們被德軍更猛烈的炮火攻擊，黑焰臂退守到數米的距離，蝙蝠獸開始受到攻
擊。

攻不陷，守不住，二人被逼在死角，等待德軍的火力淹沒自己。

西城勇再次想起，當日在羅剎山城被和也打敗的情景，西娜及其他成員看着自
己的眼神。

「我敢斷言，從來沒有羅剎教這個公會，只有西城勇的‘私人軍隊’而已。」此句
在他腦海中響起。

「真子…假如我們可以摧毀傳送門………雷娜會原諒我嗎？」西城勇突然問。

「怎知道？！專心防守吧！他們馬上攻進來了！真子大急，看到暴君劍鋒開始
從黑臂間刺出，盡量叫魔獸後退。

「假如我現在悔改…來得及嗎？真子。」西城勇黯然道，黑臂動作大大減慢，
真子赫見德軍開始穿過臂黑臂的防線，把上使用光炮擊飛他們。左一個暴君，
右一個守魂使————沒完沒了，她已經招架不住了！

「悔改甚麼啊？！」真子急問。

「我想得到原諒………令雷娜對我刮目相看，再次追隨我。」西城勇說。

「不會遲………但你有甚麼方法嗎？守也守不住了，遑論進攻？！」真子大
急，數名德軍突入防線，跟蝙蝠獸戰鬥起來。

「我的超載有一招專門為雷娜而設………你懂得她的性格，情願扔了性命也會
守在我身邊………」西城勇苦笑說。

「你指……天火焚城…在俄服一拳秒殺１００人那招嗎？！」真子暗暗吃驚，
問。

「差不多吧～你有覺悟嗎？」西城勇突然厲色問。

「我不是守魂使，如何配合你？你有把握成功嗎？德軍有３０人了！」真子急
問。

「為了得到原諒………我西城勇必須要全力以赴。」西城勇回復精神，黑臂的
再次活躍起來，幫助蝙蝠獸趕走德軍。

他把一條黑臂放到真子腳前。

「跳上來，等我號令收起蝙蝠獸。」他說，真子馬上照辦。

「計劃是甚麼？！現在德軍的防線牢不可破，自爆也困難啊！」真子追問，德
軍馬上攻破黑臂的防線了。

「我在最後………也算死得有意義啊。」西城勇傻笑起來。

「吓？」真子感到莫明奇妙。

「現在！！！！！！！！」西城勇怒吼一聲，全身燒起純魔力藍焰。

真子馬上收起蝙蝠獸。

６隻藍掌奮力拍地，轟出一個能量波震退四周德軍。

西城勇捉着真子衝出死角—————卻轉換方向，面對平台外空曠的古滋城。

「喂！錯方向了！傳送門在後面啊！」真子大驚。

「告訴雷娜………我西城勇不是懦夫，這招是為她而設。我！西城勇回來
了！！！！！」西城勇縱聲狂吼，腳掌狠狠抓地。

他輕輕拋起真子…真子看到平台上的德軍舉起武器湧血西城勇。

時間凝結在瞬間—————————

「謝謝你…真子。」西城勇微笑說。

「？」真子一呆，６藍臂突然捲成一條龍臂。

「雷娜！這招是為了你這個傻瓜而設的啊！！！！！！」西城勇悲憤慟哭。

藍臂一轟，真子視野一蒙。

澎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

她眨眼間已經身處數百米外的天空，高速飛向南門入口。

「哼～雷娜可能會飛得慢一點，但總會安全吧。」西城腦苦笑說。

嚓嚓嚓嚓———————多把利劍穿胸而出。

「西城勇！」真子在空中看着他變成綠豆一樣細小，身體不由自主飛開。

「有意義的戰敗……嗎？挺有趣啊………殉教！！！！！！！！」西城勇突然
爆出黑火巨臂，德軍馬上後退。

「讓我多拉幾個人陪我吧！！！！！！！！！！！」

真子像炮彈一樣摔到整整１公里外的泥屋上，身體多處擦傷，但無大礙。

她馬上站起來，站起一望—————————平台閃出三次強光，然後沉默起
來。數秒後大批德軍湧下樓梯。

「西城勇………」真子呆望平台上的人群，希望他會成為人質被押下來
————沒有，西城勇永遠留在平台了。

「站住！」一名德軍發現真子。

她握緊發抖的魔杖，正要把德軍碎屍萬段之際—————

真子召出‘風之猴’為自己加速，轉身逃出古滋。

她知道自己必需要活下去………

---------------------------------------------

西城勇:

有文hehehehehe

勇伯

勇伯5轉啦好唔好

0321 都未有文

原來係我 load 唔到

勇伯扣血嘅話
雷娜應該知？
跟據當年安德魯傳送入團練場嘅講法
除非雷娜解左？當年安德魯同真子應該都冇好友

從結論而言，好似死得冇咩意義

只係勇伯由想戰死--->唔想戰死--->戰死
我仲以為勇伯個招大技可以用自己血量生命清到場

只要樓主話勇伯啲血由40-50%直接跌穿0%就得

退公會解左喇

本身想寫佢會連結安多莉亞，但好似太絕情咁先唔寫

下 本身設定唔係話守魂係永遠冇得解嘅咩
咁樣味buff到好bug

有得解
打精靈宮之前
帕鳩斯咪解左真子綁尼菲特

咩呀，守魂可以解 同安德魯打果時已經講左。建立左契約只有守魂使可以解。

仲有冇文？

ok重睇咗，自膠

連勇伯都死埋
尼服得翻五行野同下落未明嘅多多(可能變勁)，最多加埋小烏龜
究竟可以點贏，定死曬落第三季

克維洛
我要佢死
如果哥利亞冇比粒腐朽意志之石比真子
德軍已經收咗皮

其實我設定護心石唔會爆 係真子一廂情願

真子好慘,被樓主玩

呢排忙 無乜上水
2日已經轉左post仲要14頁啦
樓主好波

絲打去左邊玩

還以為西城勇會有發揮的機會，可惜了。

返工上堂讀書

樓主呢排啲文高汁左好多

我好奇你話西城勇同廢青狼比較

你指德軍入母服之後？

普拉姆斯盧斯已死，高塔倒塌，火良野等人最快是逃向新手村就安全。聯軍和大賢之戰布查亂入，俾斯麥帶正規軍趕路。估計加奈復活的位置就是索菲亞，教皇知道其他人重新上線戰鬥應該都會回頭。而自殺小隊都有看到聯軍大量下線再上線的消息。樹20%血加奈就飛回來，到加奈20%血了，松美都沒有飛過來，什麼原因松美不走呢？

第一印象的感覺。
羅剎教徒出場的單挑，要跟足教條去打，但又冇得俾人選擇打唔打，乞兒仔秒完人到西城勇出場一句話直接壓下教徒報仇的舉動，看出教徒對西城勇的′武道′有多崇拜。
收到宴會請帖後和雷娜短短幾句話的分析看出西城勇知道宴會和競技會的目的，而他亦志不在此只對′武道′有興趣。
宴會時，其他公會對西城勇的評頭品足，都給人一種羅剎教有別於其他公會的另類感覺，而西城勇於宴會的表現，輕描淡寫選手投足間已散發出自身強大的力量，使其他公會的人不再敢輕視西城勇這號人物。
到這時為止西城勇給我的印象是一個實力深不可測，

仲唔畀我周到你睇文 加更

好同意你既講法
一直都認為勇伯今次做唔到d 咩都可以型一鋪
點知只係救走真子就好似要比人活捉去做實驗咁
Btw 會唔會隻屍毒會搞到失控之後變bio 咁
屍勇收左鍊金術師皮

到這時為止西城勇給我的印象是一個實力深不可測，對′武道′的執著專注到了可感染其他人跟隨的地步，對大局觀亦有一定的認識而不打算於姆大陸爭名逐利，所行之路與一般玩家希望升lv攻城佔地為王的想法不同，以上種種使西城勇和武痴劃上等號。
而廢青狼就在放逐之島上見一個異教徒拉一個入公會，他那反社會思想亦感染其他人留在放逐之島上跟他一起實行瘋狂的計劃－突襲普拉姆斯，而一杖盡興後毅然拋下整個公會去過著遊歷的生活，可能覺得要照顧整個公會就變成′社會′的一部份，和自己一向的風格有異，廢青狼就是要在遊戲中活出另一個自己，活出和其他玩家不一樣的人生，隨心所欲不受世間人定的規條所約束。
會將兩者對比主要因為都用自身感染力成立了一個另類宗旨的公會，兩人亦有獨特的個人魅力，有著自己的一套思想貫徹自身的行為。
而二人都有一個轉捩點，廢青狼遇上柑柑，西城勇敗於和也。廢青狼的改變還算隨心而行，將自己的心思放在柑柑身上；而西城勇一敗後卻像連信念都被打散一樣，所以後來回覆時都不記得西城勇是執著於′武道′而不是′武′。

巴打我斷開左未出晒，用手機打文真係好on9，成日唔小心按左發表。

樓豬我咁認真回文今日會唔會加字獎勵下

勇仔是咪死左

佢咁m 就算hea 回都自動加字啦

唔好講作者，hea回我都過唔到自己

西城勇

就咁就死咗

勇伯
感覺佢呢下同埋FOOL有D相似
唔同既係佢應該要死了

大家記唔記得狂熱者燒左張紙就會set死經文。

西城勇有一招係專救雷娜

然而，佢知道雷娜都係死戰派

m底有冇買飛聽九月concert?

即係兩個死戰派都希望自己留低戰死而另一個可以無事

但睇翻第一季，安德魯隔幾遠都可以做真子的後備血包，西城掉走雷娜，雷娜一樣係幫西城吸緊傷，有意義嗎。相反，掉走雷娜後，雷娜幫西城吸傷吸到自己低過20%血時，西城可唔可以用好友傳送去雷娜度走佬

冇，有冇見過人地1個人聽演唱會？

佢一早寫左 冇錯係冇用。 傳送有限時，假如開紅打走佢好似太屈

其實繼續開住上線 等20%成班傳哂過黎打爆傳送門咪仲好

里奧可唔可以連坦克傳送

雷娜可能中斷左招技？無得再保護西城勇？

窮過頭好少聽

話事話m底，同服玩家係味一定要著黑斗篷先可以傷害甚至殺死同服玩家

訓左冇睇 我死左未

如果紅字好似咩人都打得？

應該得

我都以為勇伯係自成一派
係俠義之流嗰種

原來只係一個普通嘅 pvp 公會

M底 暴斃左 全日冇上水

近排好少文

一日得兩更 先五千字

都就完，當戒毒

一到週末就無文

聽講會有幾百篇外傳

尋日爆左差唔多一萬

我岩岩先瞓醒

仲有幾多章就完

LM等睇爆

尋日出左10643字 邊個話慢

冇三萬都唔好出聲

On9 之前d債呢？ 還晒未呀？

咁你都講得出，你仲話你唔係m？

咁點解其他日子無？
即係你偷賴啦

快d出啦
你大英博物館等緊你呀

仲講尋日 自己報左三更時間
全部遲晒

星期日冇文
識玩
比個good 你

得尋日過一萬都敢出聲

今日連報都冇報

文呀！！

唉，心淡

唉，好灰

今日更表 00：00，01：00，02：00，03：00，04：00？

唉

如果我知你出文愈來愈少，愈來愈唔m既話就好了

００００了

出文啦

多謝樓豬話我地知又過左一日

當年係高登爆到盡都係得40個Like, 係班舊毒叫我6過嚟我先嚟.

估唔到第1個post有120個like, 雖然比起其他故都係好少,但我真係好開心.

其實今篇故我本身打算係寫嚟玩下,放鬆下日常生活既壓力.所以大家見到前果幾章都係以日常為主.去到攻城之後先慢慢放大個世界觀.

可以話係實驗性既一次創作. 雖然睇既人唔算好多,但係有睇既反應都唔錯.依家寫文同睇留言變左我生活不可缺少既一部份.

一年話長唔長，話短唔短。但係多得大家鞭策我，同留言我先有動力日日出字。

依家第一季（４５萬字）同第二季（８０萬字），我自己睇返都覺得好不可思議。你地令我覺得自己有能力做到，多謝。

多謝咁多位投角既巴打，你地都比左好多靈感我。

我打算一個個點名，最後打消依個念頭，因為一定會唔記得。

第２季將會係下一章完，第３季要等一排先。期間會專心畫畫，應該會出圖文版。
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
最終章—？？

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

星星之火，可以燎原。

自殺小隊潛入普拉姆斯、尼菲特帶領幻影旅團及Kanatheon打敗白加的聖團、
克蘇魯為了詠斬殺盧斯、真子及西城勇偷襲古滋失敗———也不過半天的時
間。

半天內，他們連敗兩名德國將軍、再挫百賢團。

尼菲特不足３０人的殘兵或火良野５０人的革命軍戰死的話，母服便再無高手
能夠重建母服，母服將進入無限被毀滅的輪迴，難以翻身。

然而他們激烈的反抗也觸動了俾斯麥的神經，派出新世界的正規軍，試圖以鐵
蹄剷平母服。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

普拉姆斯北大街—————

盧斯死後德軍陣腳大亂，多人逃出普拉姆斯，最後只有５０人死守北門。

他們的任務是‘死守普拉姆斯，等待救援’。

北牆上的德軍倒過槍口，瞄準城內。整齊的盾矛陣把北門封住，頑守普拉姆斯
一角。

聖三一的三角大旗豎立在大街上…………

「衝啊！」火良野舉起大劍吶喊，親自率領雷娜、阿圖及‘性殿騎士團’的紅人，
沿着大直路攻向北門。

「差不多７００米，你覺得衝到敵陣還有多少人活着？」雷娜跑在火良野身
邊，皺眉問。

「視乎你的意志是否跟你盾牌一樣堅硬了，雷娜！」火良野狂氣大發，倒持大
劍，降低防禦力加速衝向城牆。

德軍牆上的狙擊處於最有利的射擊位置，十多條紅線對準革命軍前線，正想扣
下機板之際—————

咻～～～～～啪！

最右側的狙擊手應聲爆頭，趴在牆上死去。

狙擊部隊大驚，同時舉槍搜敵—————另一粒金彈已經閃到眼前！

啪！一名狙擊手被射斷手臂，馬上被人拖到牆下治療。

「快開火啊！」軍官大急道。

「我們位置曝露在敵方狙擊手槍下！」狙擊手隊長不忿回答。

「我不管！給我打！」軍官指着大街彼端的火良野怒吼。

「３人跟我找出對方狙擊手，其他人開火抗敵！」狙擊手急道。

澎————————革命軍前線爆出團團血霧，多人中槍倒地，當中不乏不滿
５０級的新手。

他們親眼見證母服大反攻，跟傳奇的玩家火良野並肩作戰，無一不精神抖擻。

倒下負傷的玩家由新手負責照顧，其他人前仆後繼，像海潮一樣撲向北牆。

「找到了！敵方在………普拉姆斯廢墟裡！最中央那片瓦礫下的反光！」狙擊
手報。

「還擊！」４人一同舉槍射擊。

子彈全數打在廢墟上，擊出灰塵，未能命中莉莉奈。

莉莉奈屁股一挪，微調狙擊鏡———澎！

德軍狙擊隊長眉心一擊，整個後腦被炸開。

「…………開火！開火！！！！！」狙擊手乾脆以火力壓制莉莉奈

莉莉奈前方泥土紛飛，子彈擦過石屎的火光照亮躲身處，燙傷她的臉頰。她被
逼退少許，不忘爭取時間上彈。

噹噹………莉莉奈驚聞自己設下的‘鐵罐警報圈’被觸發。

友軍全赴前線，假如有人觸發‘警報圈’的話肯定是————

冷光一閃，她千鈞一髮間滾到一旁。

一把鋒利的匕首已經插在她剛才躺着的位置。

德軍的夢魘出現在她身旁，冷眼對視。

「糟糕！」莉莉奈馬上換出手槍！

澎！澎澎澎！澎！………澎！……………………

「５００！」雷娜怒吼一聲。

轟隆～～～多個火球飛向大街。

魔法跟子彈彈幕把短短數百米的大街變成‘死亡區’。

革命軍排成密集的隊型衝鋒，令德軍法師的範圍技全面發揮。

他們冒着槍林彈雨，拼死跟隨火良野前進。

子彈咻一聲從耳邊擦過，你便聽到後方傳來戰友倒下的哀號。

「４００！」雷娜的樹藤盾開始收起來。

火良野舉起大劍在空中打轉，如樂克絲馬上左右搖動大旗。

「快打死旗手！！！！！！！！」軍官急道，狙擊手立即把準星放在樂克絲身
上。

左邊銀光一閃——————

「黑雷！」

噹一聲—————磅～～～～～～～～

一發黑雷從左轟來，德軍像排隊般連成一線，全數被黑雷擊倒，多人負傷。

「龍騰萬里！」

他們抬頭，已經看到一個黑甲騎士踩在被十倍放大，浮空的傳奇大劍‘噬魂’上
—————

德軍的樞機正全神貫注在大街的革軍命上，完全忽略了牆上的突襲。

「君臨天下！」乞丐王子大吼！

澎﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

整個城門被他粉碎，把德軍的去路賭住，城牆上的德軍大部份被震飛。

狙擊手想再次爬起來時突然被人按在地面，割喉放血。

吉蒂跟松美從右邊出手了，挑選落單的德軍遠程職業針殺。

「２００！！！！！！」

「ＢＵＦＦ！！！！！」火良野厲聲吼叫。

「條頓悲歌」「聖母的之祝福」「地靈加護」

存活的玩家立即上滿狀態。

「１００！我去了，天護衝擊！！！」雷娜舉起樹盾，化成一杖綠炮彈撞向德
軍防線，打陷一角，被兩名守魂使擋住。

「我來也！」火良野躍上高空—————召出浮空金劍。

「君臨天下！」

澎﹏﹏﹏﹏﹏今回德軍早有準備，他的大劍被多個樞機召出神盾擋住。

然而德軍的防護罩朝天……………

「吼啊！！！！！！！！！！！」多個狂熱者一同閃到德軍前線，一拳打穿前
線，革命軍全線突入敵陣。

火良野以自己作餌，成功以較少的兵力反包圍德軍。

雙方陷入血淋淋的埋身肉搏戰，百人在北門下狹小的騎士廣埸廝殺。

阿圖換上戰鬥牧師裝備，邊打邊補，比起純輔助的神官在混戰更顯威力。火良
野落地後終於召出久違的獅鷲—————在人群裡撐出一個近十米的空間。他
來回砍殺，德軍連狼鷲的羽毛也抓不到。

每當他們想攻擊火良野，便被革軍命的步兵騷擾；打算跟步兵戰鬥，火良野卻
殺回來，一刀把自己砍成重傷。

德軍錯算火良野原來留有殺著，像沙甸魚一樣互相推撞。

「推進！我的同伴啊！！！推進！！！」火良野騎在獅鷲上背上血紅的夕陽吶
喊。

革命軍立即收縮包圍網，被困在漁網內的德軍被大肆屠殺，情況亂得樞機也找
不到治療的對象。

光塵飛飛，最後４人頂在北門位置，但早已經被乞丐王子炸毀。

「吼啊！！！！！！！！！！」革命軍一擁而上。

…………………………

「贏了……嗎？」莉莉奈血流披臉，捂着肚子上鮮血淋漓的傷口從廢墟中爬出
來，夢魘的光塵在她身後慢慢飄散。

北門———不，普拉姆斯再無德軍。

他們把德軍趕走………

「吼啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！」普拉姆斯終於響起屬於母服
玩家的咆哮。

本身唔係話上一章有5轉咩，定我睇漏咗

正規軍都未出

儲左5日文
又live左

去邊玩

去左搵宮本加奈

記得第一季我係忍唔住凌晨3點爆個結局出嚟。

今次比較長，想寫得仔細啲，之後仲有後記。 第2季就正式完喇

都最終章
相信得兩種結局
1:打爆傳送門 世界從此和平
2:慘遭正規軍屠城 全服死清光

呢篇文都陪伴左我一段時間返工既日子

今晚出到三點

德軍隻夢魘俾小手槍打死
btw之後冇文催嘅日子點過

仲有前傳啊
多多同安德魯嗰團人
帕鳩斯留係母服打副本
日常故啊

然後就直接駁第三季

邊有得完

原來我成個yr1都係睇住呢個故過

真係好撚好睇 唔記得從幾時開始每出一次文都將佢睇幾次回味再回味

咁就一年！？ 睇左一年都冇留過名
但我個個post都有like架 !

巴打比心機

之前去到俄服一半無再追
一返返去睇就直爆到宜家

等睇大崩壞

留名推po

咁快結局
結果我個投角都無得出場撚下獅子老虎

[quote
一年話長唔長，話短唔短。但係多得大家鞭策我，同留言我先有動力日日出字。

依家第一季（４５萬字）同第二季（８０萬字），我自己睇返都覺得好不可思議。你地令我覺得自己有能力做到，多謝。

多謝咁多位投角既巴打，你地都比左好多靈感我。

我打算一個個點名，最後打消依個念頭，因為一定會唔記得。

第２季將會係下一章完，第３季要等一排先。期間會專心畫畫，應該會出圖文版。
[/quote]
你咁講我好唔捨得,希望呢個故永遠都唔完

你咁講我好唔捨得,希望呢個故永遠都唔完

天下無不散之筵席

今晚無文right?

仲有萬字就結局，我唔衝

purem 無停筆之機會

我覺得之後就算要休息冇文出都要開post 比我地屌一屌先得lo

M底已經唔被屌唔舒服

唔經唔覺原來都一年
我都算元老啦 由第一季追到依家
隻角都仲未死 好開心

雷克斯最後都係無蒲頭

死左

一提起｢雷克斯｣同｢頭｣呢兩個關鍵詞就成個畫面出哂嚟

可能單人打緊史詩級副本打左幾個月仲未出到黎呢

天下無筆散之筵席
想停筆,問過班讀者味
btw第二季完咗之後可以似隔離異能者po咁開個過渡吹水post

自膠
搞亂咗雷克斯同安德魯

屌冇文

其實心目中有另一個故出左嚟，完左依季先講

我都被引導埋添

不經不覺s左樓豬一年

我已經不能沒有m底你了

未死

仲好意思講

生不如死

性幻想對象

其實，樓主應該會俾我地m到停唔到手

五轉未死

樓主打算儲文然後直落結局?

咁就一年
同是第一季睇到呢家嘅
隻角由第一季投到而家都未正式出場
好似一齊睇住個故大咁
仲睇住樓主同水龍巴點樣日久生情 發展 拍拖 結婚 生仔 真係年月催人老 想當年呀
唉，呢個大坑冇咗叫我地點算好

未知

點生

樓主b英勇救雀，開始左呢段美好姻緣

你地想佢生定我生

是但一個變性

咁快又去到尾，我由第一季尾開始睇 一直都無留言（但係有正評 )
到左而家我開始會吹下樓主文，一直都過得好快樂 , 番工睇下文 收工又睇下文，估唔到咁快到尾聲

樓豬快d 第三季啦

兩個都生

我係咪入錯咗成人台

都係我幸福地生喇，佢仲要打文

佢唔打文就...

我地都無公開我地之間既成人情節

唔洗變性，hehe是王道

原來所謂的另一隻故係你地之間的愛情故事

留名等睇BBQ大結局

[hehe]噴水龍和purem之間的日常
幫你諗埋故名

一定好多正皮

名：莉莉奈
性別：女
職業：狩魔人
技能：可以超遠距離射擊
能瞬間搵到對手要害，擅長打出致命一擊
性格：活潑、開朗、天然黑
尼菲特嘅妹妹
咁啱係松美學妹
喺現實中暗戀松美
尼服數一數二厲害嘅神槍手之一
可以喺超遠距離秒殺敵人
但係自身近戰能力極差

可能嗰個夢魘近戰能力更差

我覺得如果個故名要consistent返d 應該要改做
噴水龍噴水吧

我skip哂戰鬥果部份，你地可以比小小創意

例如有陷阱師幫佢裝一個捕獸夾，只需要夾住夢魘一秒都夠莉莉奈舉槍爆頭

我唔寫係唔想失焦，同太多可能性

其實狙魔人支狙擊槍有幾大攻
爆頭係咪一擊死(克蘇魯除外)

睇下打咩人,狙打狙當然一槍死(爆頭)中身斷手都未必死.如果狙擊手秒唔到法師就會比法師屈機,中距離真係冇咩職業夠法師打.所以德軍用魔源師做主力, 攻守兼備,唔會太依賴其他職,搭幾隻神職就可以應付唔同戰鬥

克蘇魯可能小烏龜開炮都射唔死。
狙射穿頭一定死，唔夠力一鎗死應該粒子彈會卡在頭入面，參考乞兒仔飛矛，秒殺的話枝矛直飛插第二個，中了矛死唔去暫時有奧托，和也，盧斯，全部枝矛都係插實肉體冇穿到。

好想睇文啊

奴C太多金黃色脂肪

文呢

奶油包

M龍一生推

樓主創造咗好多美食:
奶皇包(奴c)
火燒加奈
生吃人肉詠
乞丐王子+柑柑=乞衣雞

聖光雪條

個坑大到咁邊有可能填得平，點睇都係戒毒失敗

在連登見到[一日一萬字]衝入個post睇下咩料就開始中毒，一向做開cd-rom都忍唔住開個acc留言同追文。這半年過著睇文卜口

這半年過著睇文追文的日子感覺有點如夢似幻，多謝樓豬帶給小弟一個如此有趣的世界。

原來樓豬咁耐總共寫左125萬字

完咗第二季休息兩日好喇
然後開始出外傳啦

哇大佬，年初一同年初二都有文呀

推多啲人入坑。

不能我會出第一屍故，果到都有４５萬字

依家做梗嘢，做完就落筆

咩意思

屍故...

_屍

完啦？

屍人 做主角

可以最後開一個整合post
[整合] [一百二十五萬字][兩季][即將有第三季][ＲＰＧ][熱血][虐心][M] 《一起成為魔王吧》

屍故岩曬你m底
想點m都得

agger
同埋係咪係時候整理下紙言

打風早走 今日早出文

冇得早走聽到呢個消息開心過有得早走

3號風球都可以早走,你公司咁好嘅

就快 8號了

有冇source

今日爆埋個第二季

同意

等啲失蹤人口上上水先

上水報到

佢篇屍故由第一個POST開始講，講到最終回POST仲講緊話放出黎

打風冇野食
M底
可憐下我
今日爆文完左佢ok?

期待布查個part

地鐵迫到無位上車
樓主快啲出文畀我等車嗰陣睇啦

呢排好多cd-rom上水

平時放545 坐一個鐘到家
今日放400 企個半鐘到家

分唔到邊樣好d

早左呀都

但又企又逼

都好啦 好多爛鬼公司，真係掛咗先準走，

呢D真係極其仆街

比你抽晒水

屌呀，打風都無文

係都人抽我

仲未有

今日四點離開公司

冇文

樓豬比個風吹左落海

我相信樓主正在努力打文

打梗

接下來呢？

所有人站在滿目瘡痍的普拉姆斯，抱着疑問仰望火良野。

「Kanatheon陷入苦戰了嗎？」他問松美。

「我們公會大量成員戰死………我跟加奈本應回去，但現在兩邊也沒有分別
了。」松美苦笑說。

「你們在哪？」火良野打開好友介面問。

「丘陵坡地。」松美回答。

「看來…白帶人支援Kanatheon了。」火良野看到幻影旅團幾乎全員陣亡，存
活的人同在‘丘陵坡地’。

「有何打算？火良野。」雷娜問。

「要回去救Kanatheon嗎？」樂克絲建議。

火良野回想當日在黑森林跟百賢團決戰，自覺憑身邊數十殘兵無法戰敗百賢
團。正當他猶豫之際—————莉莉奈突然舉手。

「找到一隻‘小白兔。」她的‘隱形無人偵察機’把普拉姆斯北域一帶看得一清二
楚。螢幕上顯示１顆‘藍點’在北邊森林外被３顆‘紅點’追趕。

「是誰？」火良野舉起望遠鏡，只看到１人在森林外奔跑，並未見追兵。

「不知道，要介入嗎？」莉莉奈嚓一聲為步槍上膛，火良野點頭。莉莉奈把黑
色狙擊槍架在城垛上，深深呼出一口氣，右眼塞進狙擊鏡，身體向右挪移，似
乎在追蹤甚麼。

「我看不到追兵，你肯定———」火良野拿着望遠鏡問，莉莉奈突然開火。

砰！火良野看着一顆金光竄向高空，變成星星一樣細小，然後以完美的拋物線
曲墜在人形後方‘空氣’。

‘空氣’突然爆出一團血霧，火良野現在才發現莉莉奈打中了千米外的隱形夢魘。
子彈直接打穿兩邊太陽穴，頭顱像氣球一樣炸開。

卡嚓—————砰，又爆出一團血霧。

「嘖！」莉莉奈皺眉，再次上膛。

火良野看到另一名夢魘大腿中槍，被人影被撲。

砰‧砰‧砰‧

莉莉奈的槍口飄起一縷硝煙，不滿意地收起長槍。

「最後一名跑了。」她說。

眾人目瞪口呆看着莉莉奈。

誰跑了？他們根本連敵人也看不到。

人影馬上蹲在樹後為自己療傷，一邊提防四周的追兵。

旁邊樹叢突然傳出碎枝聲，她大驚回頭。

「真子？！」松美馬上收起匕首，跑向身負重傷的真子。

「不礙事………」真子痛得單起眼，撐着法杖站起來。大腿、背上、手臂均有
刀傷，顯示夢魘已經跟她追逐一段路。

「朋友嗎？」火良野帶着殘兵穿過平原，會合松美。

「死黨及同學，Kanatheon創會元老之一。」松美回答。

牙清及數個存活的新手馬上起哄，以觀看奇珍異獸的目光打量黑袍真子。

「你從西邊逃跑，發生甚麼事嗎？」樂克絲急問。

「我突襲古滋失敗………現在近２００名德軍把它守得像鐵桶一樣。」真子黯
然說。

「你單人闖入古滋？！」火良野像在湯麵裡發現昆蟲一樣震驚。

「不………還有兩個ＮＰＣ…及西城勇。」真子皺眉說。

「西城勇………我記得———」火良野想起競技場裡的決戰。

「西城勇？！他在哪？！」雷娜從後方擠上來，焦急問，雙眼像獵鷹般橫掃草
原，沒有發現西城勇的身影。

「他………沒跑成功。」真子感慨萬千說。

雷娜愣住身體，慢慢低頭坐在地上，一聲不發。

「哼。他肯定逞英雄，企圖跟德軍同歸於盡吧………」雷娜譏笑說，雙眼卻長
滿荊棘一樣刺痛，不斷眨動。

「你是雷娜對吧？」真子認真問。

「誰知道～」雷娜哼笑回答。

火良野向真子點頭。

「他最後打出了為你而寫的‘超載’。」真子嚴肅道。

「還不是天火焚城，以自爆形式打傷德軍？但我退出公會時已跟他解除契約，
他根本想自殺。」雷娜冷嘲熱諷。

「不………那是一招氣炮。當時我跟他被逼在死角，最後他把我拋起來，以‘氣
炮’射走。這招是救人專用的‘超載’。」真子說。

「不。他的超載全是攻擊技能，沒有—————」雷娜一呆，馬上搖頭否認。

「你錯了！他留有一招為你而設。只是你們之間的‘契約’令那招失效了吧。」真
子怒吼反罵。

雷娜大悟，守魂使無論多遠的距離也可以為對方承受傷害。

「他最後叮囑我轉告你：他回來了………」真子感慨得像秋天落葉一樣，說。

雷娜聞言臉色一沉，再沒有說話。

「要是古滋無法攻擊，我們要去救Kanatheon嗎？」樂克斯問。

「你有甚麼情報嗎？真子。」火良野問。

「德軍有一團戰鬥力比‘百賢團’更可怕的部隊出現了，他們不但有大量近戰４
轉、神職及狙擊手一應俱全。跟百賢團比更像主力部隊，而且他們擁有一台龐
大的‘戰爭機器’，可以以自身重量壓毀整個森林。他們約１小時前從古滋出發，
向東行。應該去攻擊Kanatheon及幻影旅團了。」真子回答。

現在鴉雀無聲—————比百賢團更利害的部隊，更有‘戰爭機器’。。

「那麼你奔向東邊有甚麼打算………」火良野皺眉問。

「………………沒有。我的朋友在那邊而已。」真子率直回答。

火良野嘆氣沉思，回頭打量寡寡兵力，倒不如下線為伺服器留點種子。

「再見了，火良野。你是一個難能可貴的對手，也是一個可靠的同伴。」樂克
斯舉着聖三大一旗，帶着新手離開。

「你去哪？」火良野問。

「去安多莉亞會去的地方。」樂克斯微笑說，帶領新手走向東邊。

「加油，火良野。伺服器靠你了。」松美拍拍火良野肩膀，扶起真子跟隨聖三
一大旗離開。

「你們不打算為重建伺服器着想嗎？」火良野不悅問。

「我們…就是伺服器啊。」松美回頭，揮笑道別。

「真子…等等………」雷娜也站起來，向火良野點頭，跟隨真子離開。

剩下少連新手及‘性殿騎士團’的殘兵站在火良野身後。

「我們的朋友全部東邊啊………」火良野苦笑說。

「那麼………做理性的決定，還是該感性的決定？」某新手。

「你的問題錯了，我的朋友。我們只有一個選擇，就是做一個不會後悔的決
定！」火良野大笑，扛起大劍跟隨眾人邁向夕陽。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

大崩壞要開始了

松美幾時變得咁成熟架
我識既松美唔係咁架

人係要咁先會成熟

上水

我跟女朋友今日都要完了......
估唔到個故都就快尾聲

咁突然

一直強忍淚水...... 結局都無心機睇你嫁喇

休息下啦啦樹巴。我等埋你先出

樹巴加油

突然感覺到真係要告一段落了

搵水龍巴呵返

樹巴 仲有我地啊

講起告一段落我今年都grad啦
好唔想咁快grad, 唔想返香港呀屌

仲有我地～

冇文睇
世界末日
慘絕人寰
收買人命

連登有愛咖

今晚仲有一更呀

訓醒有文睇

樹巴加油
你仲有我地

「我回來了………尼菲特大人。」強大的布查向尼菲特下跪說。

「布查！！！」聯軍猶如在寒風中找到熱茶一樣激動。

起火焚燒的‘小烏龜’變成聯軍的臨時容身之所，趁德軍重整時間補充體力。

「你到哪了？！」尼菲特急問。

「我……被一點事件耽誤了。」布查苦笑說。

「晚點再聊！布查，你可以幫助我們擊退山上的敵人嗎？」尼菲特把所有希望
都貫注在布查身上。

布查眨眨眼，耐人尋味地看着尼菲特。

「這是你的命令嗎？」布查認真問。

尼菲特立即愣住，好奇為甚麼布查反應有異。

「正確，為公會Kanatheon趕走山上的‘敵對勢力’。」神神子馬上插嘴。

「這是你的命令嗎？」布查再問。

「是的，布查。為我戰鬥吧。」尼菲特狠狠點頭。

「遵命，尼菲特大人。」布查回頭，舞動光矛展開雙翼。

「尼菲特大人，謝謝你。願我的翅膀永遠屬於你。」布查背着尼菲特。

「甚麼意思？布查，你—————」尼菲特正想追問，布查已經呼一聲飛到山
上。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

布查從天而降，一擊摧毀大賢團幾乎７成鏡體。

她的‘大神符衝擊波’把大賢團炸得浪花四濺，各散東西。

百賢團急忙後退，保護大賢團重整。

四周哀鴻遍野，傷兵像枯葉一樣鋪滿地面。

近半傷亡，鏡體受創，百賢團首次遭到如此沉重的打擊。

「損毀報告！！！」和也大急問。

「３人陣亡，近半受傷，鏡體需要１０分鐘才可以冷卻完畢。」大賢隊長回
答。

「可惡！」和也大怒，感到母服的玩家像野草一樣頑強，

大黑影一飛衝天，布查在血紅的天空下張開大黑翼凝視百賢團。

「打腳踝！！！！！！」和也立即道出布查的弱點。

數十個魔法不偏不倚轟向布查下體。

布查兩翼一摺，像海中游魚一樣靈活擺動身體，俯衝向地。

「獄焰盾！！！！！」和也舉起單臂，五輪杖的魔石同時起火。

一個大火球包圍着百賢團，多個火魔法陣刻在炎盾上，烈火衝天。

身處千咫高空的布查已感熱浪撲面。

「破陣式。」她說，然後朝地面打開５指，召出一個‘精靈光符’，分身成為一顆
白流星墜落在火盾之上！

光符接觸火盾的瞬間—————叮一聲，整個火盾突然被‘中和’，變成琉璃碎晶
片一樣粉碎。

百賢團猶如置閃閃繁星之中，嘴巴嚇得不能合攏———此技能已非布查的‘原生
能力’。

光矛一插，澎～～～～～

３名魔源師被布查刺倒在地。

她踏前一步，甲裙擺擺，圓舞揮動光矛橫掃德軍。

一人被她攔腰打成兩截，多人被攆到十米高空。

布查猶如虎入羊群一樣近距離大開殺戒。

德軍在山頭上打出多發大型光炮轟向布查，均被她避開。

尼菲特特見到山上激光四射，火光熊熊，帶領十多名殘兵衝上山頭支持布查。

「跟德軍拼了！！！！！！！！！」尼菲特舉起神杖，消耗所剩無幾的疲勞值
召出神盾，擋下德軍的炮火。

本來百賢團的特色就是製造‘死亡區’，令敵軍無法接近。豈料布查正正是百賢團
的天敵。她手執光矛在空中來回俯衝，寫大字一樣在地面劃出一條又一條裂
痕。德軍立即變成地面上的小雞般被獵鷹逐一啄食。

百賢團人數銳減，散成數個小團各自為戰，魔法削弱成乏力的攻擊。此時母服
殘兵卻如困在籠內多時的野牛一樣瘋狂攻擊，一時間殺得百賢團片甲不留。

和也眼見戰線即將全面崩塌之制，決定要把布查打下來！

「聚在我身邊！」４個大賢隊長馬上圍成一圈。

「暴風雪！」５人唱起一陣雪風令布查移速下降，布查自然盯上他們，舞動光
矛襲來。

「貫雷矛！」多條雷光飛向布查，她被燒焦多根羽毛，依然奮不顧身衝向和
也。

「準備～～～～～～！！！！！土牢！」和也雙掌一合。

大賢隊長同時拍掌，地面突然爆出兩隻岩手把布查捉住！

布查馬上掙扎—————但和也已經閃到她的甲靴邊，一手掐着布查的腳跟！

「大炎圖！」隊長在布查腳踝上召出４重火法陣。

遠方的尼菲特見狀馬上反應，但始終鞭長莫及—————

「深淵火！」和也零距離用黑雷打穿同伴的‘火法陣’，變成一個黑火拳打向布查
的弱點！

澎！地面龜裂。

但布查一聲不哼，倒持長矛一插，噗一聲刺穿一個大賢隊長的肚子舉起，輕輕
甩動，摔到山下。

「她的硬直呢………‘機制’消失了？！」和也嚇得面如土色。

此時布查兩翼一撐，逼開岩牢，舉矛攻來。

和也左閃右避，單臂力戰布查，身上被刺傷多處。和也一擊失手，百賢團全數
崩潰，兵敗如山倒被殘兵團逐一擊破。

「密語 俾斯麥：退到後方—０５分前。」此時一隻小白鳥偷在他肩上。

「撒退！！！全軍撒退！！！」和也立即下令，存活的百賢團立即打出雷暴及
風雪拖慢殘兵的攻勢。

布查單兵深入敵陣，尼菲特怕她陷入包圍，下令布查停上追擊。

山頭上屍橫遍野，綠油油的地草像犁開的農田一樣爛溶溶，魔法的餘火在四周
漫延，把半個山頭燒焦。

殘兵驀然回首，驚覺自己以十多人之力反攻上山頭。半小時前自己還在山下承
受着炮火洗禮，現在竟然把德軍的主力擊退了！

「太強了布查！」他們紛紛圍着布查祝賀。

布查放下光矛，單膝跪在尼菲特面前。

「系統提示：布查—大天使長 對你好感度提升２０」

「系統提示：布查—大天使長 對公會 Kanatheon 好感度到達臨界點」

「尼菲特大人，我完成你最後的任務了………願我的翅膀，永遠屬於你。」長
相標緻的布查微笑道，身體開始變成光塵消失—————「系統提示：布查—
大天使長 死亡。」

「布查？！」眾人大驚，衝前抓緊布查的身體，卻抓了一空，它的光塵就在指
間流逝。

奇怪地，她的光塵並沒有被玩家吸收，反而開始重新聚集，變成一個光體。

光體像新星誕生一樣刺眼，把四周照成白晝一樣光茫，眾人紛紛舉臂阻擋強
光。

光體開始變成人形，慢慢變暗—————一個粉紅髮的銀甲少女在星光裡誕
生。

「系統提示：好友 安多莉亞 上線。」

「………………………」他們呆望着系統訊息，要看着銀甲少女，一時間無法
把兩者連結。

「嗨～我回來了。」耳熟能詳的聲音，不正是——————

「安多莉亞？！」

布查瓜左
精靈女王是咪要出手

多多會唔會好似俄佬咁一個人carry尼服

莉莉奈喺第二季完之前可以有咁多戲份我已無憾了
仲可以出場得咁型
我都唔再強求啲咩

所以完咗第二季之後樓主快啲預備第三季俾佢正式做主角喇

咁即係如果直接叫佢打爆傳送門都做得到？

下篇會講

即係等陣？

我最愛嘅多多返黎啦

果然打極都唔死

好大雨
唉

明明落雨返到屋司都冇乜嘢做

同老細講囉

巴打係邊到讀書？

英國final year, 聽日要走啦

今日應該出到結局，但唔包後記

去到公司出文
你唔會冇野做

好

布查做咩？

今日要番工...

布查完成心願成佛

明明和也話打腳踝，成班德軍出技打下體

唔想用字重覆，讀會覺得冗長所以換字

用腳踝之後用腳底咪得腳底
2個位差唔遠
一用下支就會變哂打埋大腿同小腿

歡迎回歸單身狗
連登有愛

唔好踢爆我

借啲意抽布查水唔正咩

你地唔覺索菲亞成日有意無意揸尼菲特波仔咩

水龍巴等緊你
water dragon is waiting for you
垂籠巴蒸哉等ni

去旅行之前見到話就到結局，去完個旅行都仲未見到結局

是咪一個暗示黎

英國 ADORE

打緊仗仲抽水
說好的軍紀嚴明呢
百賢wo 大賢wo
形象冇哂
M底 唔好再兜啦
罰你今晚12點前完埋個後記

最終章個標題就係第三季故名？

雖然主角團打極都唔死好似開左鎖血外掛，成日有人關鍵時刻救場主角光環太強，但掉轉睇都要一路堅持直面困境，一直捱到最後先等到奇跡出現，會睇到覺得熱血可能因為我地心裡都希望盡人事後會得到一個好結果

唔係話德軍，係我用字

我咪話緊你幫自己兜緊用字個問題lo
文呢
唔嘈

打不死甲由戰士

索菲亞幾時返教堂

根據經驗m底會留好多伏筆去下一季
大教堂地底d 武器可能冇咁快會出現

把太刀肯定同紅櫻有關

Sofia依家應該可以睇晒啲文字
樹巴準備又去揾俄妹重逢

六口返黎未

食飯冇文？

又話打風冇野做。
又唔出文
玩得不錯

原來有 依家落筆，食完飯老闆走左

M 底恃住有幾廿個正皮就開始偷懶啦
又更得少 又出得慢
返工冇文睇都算
連 lunch 都冇
有 bug 又唔自罰後記

罰條毛，都結局，日常小事一更就一件，都係儲起等第三季開波要佢日日爆字好過

罰你聽日開始出第三季

今晩可唔可以唔好凌晨先至出結局
訓咗覺睇唔到

時間回塑安多莉亞冒死抗擋爆風，進入囚禁布查黑房的一刻──────

「你………可以去死嗎？」布查凝重說。

安多莉亞立感不妥，拔出黑焰劍及銀騎士盾牌退到房間一角。

布查渾身散發着不祥的邪氣，明顯被腳下的‘魔樹’感染了。

然而，布查高舉光矛，卻沒有刺下來。

安多莉亞好生奇怪，繞着布查踱步，布查變成雕像一樣再沒有動靜，就像ＮＰ
Ｃ等待玩家回應，觸發‘劇情’一樣。

「為甚麼…你想殺死我？」安多莉亞回到布查前方，正面質問。

「我感應到姆大陸的‘生命’正不斷流逝。隨着‘魔王’的勢力不斷長大，各種族
的‘魔力反應’越來越弱，終有一日被‘魔王’毀滅………」布查說，輕輕拍動黑
翼。

「所以你想殺死我，奪取我的力量拯救世界？我沒有這個能耐啊。」安多莉亞
自嘲反駁。

「要是我有這個能力…我一人的性命何足掛齒？」她心裡不勝唏噓。

她跟布查的身形猶如螞蟻拼巨人一樣誇張，但氣勢卻半分不輸布查。

「不………我對其他人漠不關心。我本來只關心‘高精靈’一族，但早在‘精靈議
會’驅逐我一刻，我便跟高精靈一刀兩斷。」布查皺眉回答。

「然後呢？」安多莉亞追問。

布查默默垂下光矛，在翅膀上拔出一根黑羽毛在指間打轉，若有所思。

「你心裡有一股無法平熄的憤怒，安多莉亞。告訴我。」布查打開手指，黑羽
毛悠然地飄到安多莉亞面前。

「當然憤怒！我的朋友在地牢浴血奮戰，我卻跟你言和論佛。我可以不憤怒
嗎？！你到底願不願意出戰？別浪費我的時間。」安多莉亞大怒道。

「你覺得對不起他們嗎？你辜負了你們嗎？」布查一針見血，問。

「我…………我曾經迷茫，令公會失去榮譽、尊嚴，最後連成員的性命也保不
住。所以現在，讓我盡最後的努力盡責吧！布查！」安多莉亞懇求布查出戰，
雖然她不知道如何解除‘魔樹’的封印。

「不………安多莉亞。你失去榮譽及尊嚴並非理念問題…而是更基本的問題，
然後用‘迷茫’及‘忠義難全’的花言巧語去掩飾而已。」布查微微拍翼說。

「甚麼意思…」安多莉亞感受到布查涼涼的翼風，似乎在撫摸自己的臉蛋。

「弱───你太弱了。」布查輕輕說，回音卻在安多莉亞腦裡無張放大。

沒錯，安多莉亞太弱了。被德軍打敗之弱；然後迷失信念之弱。

自己太弱了。安多莉亞此時終於明白，心底那般無名的怒火並不是因德軍而燃
燒，而是對自己的無能而燃燒！

「對啊！我是弱！你想怎樣？！要是殺死我可以拯救他們的話便動手吧！」安
多莉亞勃然大怒，一手扔開盾牌，大步踩在魔藤之上，對着布查咆哮。

布查沉默不語，微微拍翼。

「為了充當那個‘堅強領袖’的模樣，你知道我忍耐得多辛苦嗎？！我連哭的自由
也失去了啊！」安多莉亞熱淚盈眶道，心底的委屈像山洪一發不可收拾。

「你渴望力量…………然而，你想得到甚麼？」布查問。

「系統提示：布查－大天使長 很在意你的答案。」

「吓？當然是保護同伴啊！要是我有力量便可以戰勝德軍，我們公會，甚至母
服也──────」安多莉亞不假思索，衝口而出。

「系統提示：布查－大天使長 滿意你的答案。」

「安多莉亞…蕾 所承認的人，你敢擁有力量嗎？」布查提起手臂，用魔力把
安多莉亞浮起來，不能動彈。

安多莉亞被布查強大的魔力掐得窒息，但力度飄忽，顯然布查開始無法控制自
己的‘魔力’。

「‘魔樹’已經腐蝕吾身。吾憾無法侍尼菲特大人。

然而，我可以把靈魂轉移到你的身體上，並暫時抑壓你的‘意識’，救出尼菲特大
人。

雖然你是‘選王之人’，但始終是人類，無法永遠承載我的力量。

我…認同你的理念，安多莉亞。我向你提供第二選擇────跟我結合，進化
成‘新生命’。你將會死去，變回‘純能量’後跟我的魔力結合。我的力量將會暫時
凌駕於你，但我將會耗盡它，然後回歸拉洛。假如你在過程中掌握並成功控制
我的能力，你當會以新生命形式重生，並得到大天使長的力量。

你有自信───駕馭我的力量嗎？」

「系統提示：接受 布查－大天使長的建議。（Ｙ／Ｎ）」

「系統提示：觸發隱藏職業－帝騎兵，轉職任務。」

「警告：進行‘帝騎兵’轉職任務將即時死亡，以純意識形態存在。護心石將不被
觸發，任務失敗角色將無法重生，即時登出遊戲。」

安多莉亞目瞪口呆看着布查的任務。

「來吧……安多莉亞。讓我見識你的意志力有多強大吧。」布查用力拍翼說。

Ｙ──────────

時間跳回丘陵坡地─────

「安多莉亞？！」

尼菲特目瞪口呆看着安多莉亞吸收布查的光塵，以純光體的形態誕生。

安多莉亞眼前彈出多個系統訊息。

「系統提示：成功轉職為 ‘帝騎兵’」

「系統提示：獲得 光尖三聖刃‧長尾」

「系統提示：獲得 原黑鎧甲套裝」

「系統提示：獲得 布查－大天使長的翅膀」

安多莉亞輕輕搖動肩膀─────噗一聲長開一對黑翼，空中飄落幽幽黑羽。

「我也回來了。」安多莉亞笑說。

真係五轉

回歸拉落會唔會順便叫雷出黎收德軍皮

點解咁益多多俾佢同隻大天使融合五轉，多多只係配變成甲由帝騎兵

希望佢真係知道自己on9之處

帝騎兵唔係同騎寵溶合架咩

J 左

只要識飛既都可以做騎兵
多多型棍

應該係邊個同大天使長合體都得，只要係被認可既人
俾真子五轉好過啦

樓豬呢條線舖排左幾耐

kanatheon 咁辛苦搵隻翼返黎
益左銀聯

大天使帝騎 俄佬隻龍皇帝騎
係咪米五轉都會有高低級之分

當然，座騎都分強弱

咁大天使定龍皇強D

有翼多多好似好正咁

真 女神轉生

龍（不一定王）可以噴火（混傷），手變龍頭。

大天使有精靈魔法同裝備，機動性再強啲。

係嗰，普通啲坐騎係咪咩能力都冇？

龍同大天使... 真係揀唔出邊個型d

唔會啦 罷明係自殺

會唔會有一個服，帝騎兵係同蕾融合

如果係之前條白色三尾龍王做帝騎係咪可以有魔免

原則係，但帝騎設定通常係互相認同先可以融合。

越勁既座騎越唔需要你。好講天時地利人和

魔免好似太屈，無視30%魔傷啦

有冇俄佬外傳how to train your dragon睇

好呀唔見到passport

慘 快d去搞特快

呢個想睇

想睇

一講how to
我個畫面係見到俄佬拎雞蛋狂掉條龍

其實睇你設定嘅姐，我覺得魔免係可以
因為五轉有全世界限定人數，所以每隻五轉都應該有一啲類似boss級嘅能力
裝甲師嘅坦克唔使講啦
原靈極端天氣 控場 係尾機嘅
帝騎單體能力就睇同咩合體，同龍王／大天使／女王蕾都應該有相對應嘅強度同能力
教皇嘅恩賜上buff 控場又係尾機嘅

不過都有唔同弱點去克制佢地就得
教皇 原靈呢啲單體弱
帝騎 裝甲都有弱點 可以攻擊

所以物免 魔免係可以放係五轉到 都唔同太op

屌你老母中國大使廢到傻

騎住精靈女王感覺好色情

係融合 唔係騎

騎寵都唔騎?有名你叫帝騎兵，一個騎人，另一個自然俾人騎

同精靈女王合體

越睇越好笑

有冇人知搞passport最快要幾耐？

3日掛，你去入境處個網睇下啦

你諗返紅蓮騎士獸 就冇咁色情

裸體架
蕾

屌佢老母next online booking已經係29號

M底快啲出第三季俾人解悶，去到29號既文

比樓主餵大左倨胃，完全唔夠食

含苞待放

做乜自己睇自己笑

敢話今日結局？
唔覺既

今日即係00：00前，樓豬一向慣性都遲過00：00出文

持住就結局罰唔到字數就慢喇
識玩

傳說中的放置play

條友比我地m慣，依家識s番我地

可以有幾M，其實就可以有幾S

打風吹傻咗啫，下個故又會變翻m底㗎啦

我發現我語法錯誤，但大家明白樓豬係要被m就得喇！

希望順便整理紙言

呢句真
btw樹巴你而家點，好啲未

Um多謝關心，我成功抱得美人歸

但依家只係開始，我呢一世都會對待佢好嫁

抱得美人歸？劇情變得咁快既

屌你邊樣呀

祝你好樣啦

發生咩事，前兩日先話完結，而家就抱得美人歸，樓豬又m底變s底，呢個世界變得咁快嘅
btw恭喜曬

多謝大家！ 呢個故既人真係好有人情味

為左呢段人情味可以持續落去！ 樓豬請即刻開第三季

屌你9唔搭8

寫梗,今日有打算衝哂佢

仲有45分鐘就聽日
樓豬有45分鐘時間衝哂佢

樓豬你明明知道我講緊咩

如果唔係學樓上巴打話齋，學人地異能故咁開個過渡post黎s你

支持樓豬!!

樓豬用生命值硬接!!

相信佢又會好似上次咁爆文爆到3點幾先訓

16分鐘

樓豬任務失敗

話唔定樓豬開緊第三季post

11:63

1163

11:73

2377

2386

原來係23 自膠

2388

仲未12點

安多莉亞身穿重黑鎧甲，纖纖薄背上卻長着一對明亮的黑翅膀，猶如神兵降世
一樣緩緩著陸。

帝騎兵，眾人早在俄服便聽到這個職業。傳奇玩家弗拉米基爾正是跟古龍融
合，得到無法比擬的力量，統一俄服。

帝騎兵………終於一賭蘆山真面目，原來是如此高貴美麗。它擁有玫瑰的優雅
及帶有尖刺的危險，多麼孤高的職業。

「可以……摸摸看嗎？」尼菲特嚥下口水，小心翼翼地伸出手。

安多莉亞莞爾一笑，撐開幾乎十米長的羽翼擁抱殘兵。

羽翼柔軟得像嬰兒嫩肌，某些部位卻硬如甲殼，由大至小層層覆疊。

跟‘小烏龜’銅牆鐵壁般令人精神抖擻的安全感不一樣，安多莉亞的翅膀舒服得令
人放鬆心境。

他們在安多莉亞溫暖的羽翼裡休息，‘疲勞值’竟然回復不少。

安多莉亞覺得自己像孵蛋的母雞一樣，暗暗好笑。

地面隆隆，把眾人從溫柔鄉震醒。

手握雙頭鷹大旗的和也再次出現在地平線之上。

他的斷臂已經治好，存活的百賢團重整旗鼓，站在他身後。

大翼一拍，清風勁吹。

安多莉亞擋在眾人前方，狠狠瞪着和也。

「今回……沒有逃跑的理由了！」她打開雙翼，橫持光矛擋在戰友身前。

平地線上突然冒出一枝又一枝的雙頭鷹大旗，密麻麻的旗海像一望無際的森林
一樣種滿山頭。

德服的‘正規軍’到了，展開連綿數百米的戰線。

反觀母服，不足２０人，卻像孤島一樣屹立在德軍怒潮前方。

德軍屏息以待，母服玩家反而心情愉快，並沒有甚麼愁緒。

「最後一戰了………」尼菲特抽出神杖站在安多莉亞旁邊。

「不用計算，勝算是‘零’。」神神子眨眼說。

「神神子，我想問…為甚麼你會上線？」屍人好奇問。

「你們不是交換電郵後立即建立群組，決定回來跟共同進退尼菲特嗎？」神神
子皺眉反問。

「當然～但你知道…這是‘沒有意義’的行為。不是嗎？」屍人問。

哈～

眾人一同看着神神子，她突然顫抖起來。

「哈哈哈哈哈哈哈哈！這不就是人類嘛！很有趣啊！原來‘理性地作出不理性行
為’是如此振奮人心！我上線後感到自己荷爾蒙分泌增加、賢上線素飆升、血跳
加速、血壓變高。這一切一切——————就是‘活着’的感覺，證明‘我’的‘存
在’啊！哈哈哈哈哈哈！」神神子拗腰瘋狂大笑。

「雖然不明白，但好像挺有道理啊。」白拔出１２足蜘蛛大旗，正想插在地面
時被安多莉亞阻止。

「我有更好的～」安多莉亞笑說，拔出一面聖三一三角大選插在地面。

「這面，就是母服的旗幟了！」大旗一插，他們在數百德軍面前豎起自己的旗
幟。

遠方的黃旗海一片靜寂，山線突然隆起一座‘小山’。

它重得壓碎平地面的泥土，尾巴拖着一條長長的黑煙。

俾斯麥親自握着一面大旗站在龐大的‘虎式坦克’上，俯視母服聯軍。

「那是甚麼東西？！」安多莉亞５轉後以為自己登上世界的頂峰
————————直到她看到德軍‘戰爭機器’出埸。

「那是德軍的‘機械師’，工程師的５轉………」看着虎式坦克大如南瓜的炮口，
帕修斯覺得自己的‘水星盾’像紙片一樣，乾脆不要了。

「神神子………它到底有多誇張………」白渾身顫抖問。

「闊６.７米、高４.５米、連炮管計算長近１０米。按照一米闊的履帶陷地情
況計算，它大約重９３.８１噸。誤差值在０.０９—０.１３之間。」神神子變
出透鏡，把‘虎式坦克’的樣子放大。

「里奧………‘小烏龜’多重？」尼菲特緩緩問。

里奧雙眼像乒乓球一樣凸出來，緩緩望向尼菲特。

「４３……………」他回答。

一倍之多，德軍的坦克比里奧的‘小烏龜’足足重一倍之多。

「神神子你肯定沒有計算錯誤嗎？！熱源要提供炮塔及車體的動力。５０噸已
經是極限，超重的話坦克幾乎無法移動，跟定點炮台沒有分別啊！」里奧回神
過來，口沬橫飛驚問。他嘔心瀝血設計的‘小烏龜’立即被比下去。

「那視乎………它有多少‘熱源’了。」神神子指着‘虎式坦克’右後方竟然有一
座‘鏈炮’。連同前方機關槍炮口計算，德軍坦克竟然有３個火力點之多。

「難道………兩個‘熱源’？！」里奧晴天霹靂，雙腳發軟。

「很難做到嗎？兩個‘熱源’？」屍人皺眉問。

「‘熱源’太接近的話會產生‘熱回流’，無法運作。要是它有兩個‘熱源’的話肯定一
個在車頭、另一個在車尾！」里奧咬也切齒說。

「我們最後為自己設下目標吧？」安多莉亞笑說。

「甚麼目標？」屍人大吃一驚，問。

「里奧，有方法摧毀那輛坦克嗎？成功的話，我們不枉此生了！」安多莉亞拍
拍翅膀說。

「‘熱源’互相接觸便會發生猛烈爆炸………假如……把我的………」里奧攬緊懷
中珍如寶貝的‘熱源’說。

「要做嗎？」安多莉亞舞動光矛，架好姿態問。

輕埸風雲色變，血紅色的黃昏突然烏雲密佈，一塊塊厚重的積雲急降百米，幾
乎停在玩家頭上。

「絕對———要復仇————」樹朝天伸出一臂，準備喚出一埸千年大雨。

「等等！！！」神神子急呼。

德軍陣中飛出兩名龍騎士，舉起手掌，慢慢飛到兩軍之間的空地。

「看來要談判。」神神子說。

「……………………」安多莉亞及尼菲特皺眉，互相點頭。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「黃昏好，女仕們。」兩名龍騎士跨下龍背，向二女點頭。

「還有甚麼需要談判嗎？」安多莉亞用力拍動翅膀，強風吹得翼騎兵差點站不
住腳。

「俾斯麥大人要求你們交出‘機械師’的‘熱源’，他保證德軍會立即撤退。」他
說。

尼菲特大感奇怪，立即跟安多莉亞交頭接耳。

「為甚麼現在還要談判？」尼菲特奇怪問。

「你們少說謊了！當初答應從普拉姆斯撤軍，原來製造了一個魔法炸彈，想把
我服的人一網打盡！言而無信的小人！」安多莉亞破口大罵。

「甚麼？！撤軍是謊言？！」尼菲特大怒，拔出神杖準備戰鬥。

「他們以布查作‘魔源’供養炸彈，然後利用柑柑的魅力吸引玩家到訪普拉姆斯，
最後引爆炸彈，想把我們殺得一乾二淨！」安多莉亞手中光矛抖動。一想到自
己天真地誤信盧斯多時，所有尊嚴及榮譽被謊言騙去便火冒三丈，血液沸騰。

「盧斯跟你的交易跟俾斯麥元首無關。接受或武力，現在決定。」翼騎兵說，
面對５轉的‘帝騎兵’緊張得額角冒汗。

安多莉亞跟尼菲特四目交投————然而，二女眼神並沒有一絲動搖。

尼菲特點頭，然向望向德軍。

「太好了，現在你們————」翼騎兵鬆一口氣，笑說。

「獅子—————」安多莉亞突然朝天踢腳，狠狠垛地。

砰！地面龜裂，兩名翼騎兵被衝擊波震上高空。

安多莉亞深蹲下來，噗一聲長開黑翼一拍！

她瞬間消失，尼菲特身邊四剩下飄飄落羽。

「嗚啊～～～～～～～～～～」兩名翼騎兵直衝天際，去勢未盡———張開雙
襞的安多莉亞已經拉弓屈膝，舉起光矛飛到更高的天空上。

「獅子————跟土狼不會有協議啊！」安多莉亞垂直指着二人，黑翼一摺。

一顆耀眼流星墜地…………澎！！！！！

二人被光矛釘在地面，安多莉亞換出黑焰劍砍下二人頭顱。

大臂一揮，把無頭屍首甩向高空。

「拉洛的榮光！」尼菲特打出神炮把屍體轟上高空，飄下漫天星花。

「開火！」俾斯麥大怒。

磅～～～～～～～！

大地震動，虎式坦克轟出一杖‘祝福秘銀炮彈’，直飛尼菲特。

尼菲特電光石火間召出金聖門抗擋————澎一聲，金門直接被‘虎IＩ式坦
克’打穿！

轟隆～～～～～～～～空地冒出一個衝天大火球。

「系統提示：好友 尼菲特 血量剩餘 ２０％。」

「系統提示：好友 帕修斯 血量剩餘 ２０％。」

帕修斯哇一聲哇出大口鮮血，傷重倒地。

「他們呢？！」屍人看到熊熊火光把草原照黃，卻不見二女身影。

「左邊！」神神子眨眼間看到渾身冒煙的安多莉亞在千鈞一髮間拉走尼菲特。
但她左翼大量羽毛被燒毀，速度變減慢。

她馬上把尼菲特抱回陣中，尼菲特立即為眾人回血。

「和也…挑選３０人，將功贖罪。」俾斯麥說。

「但俾斯麥大人………他們有兩個５轉，恐怕———」和也急道。

「３０。」俾斯麥皺眉道，其實他不想隨便讓自己權力象徵的‘虎王坦克’出戰，
同時要保持‘正規軍’的聲譽，免受奧琳有機可乘而已。

和也挑選出適量的近戰及神職者，配以少量狙擊手出陣。

兩派人馬隔空對峙。

樹手指一撻———現埸下起傾盆大雨，一片灰蒙蒙。

和也再服一針，雙手閃出雷光，率領德軍出擊！

「萬聖欣典。」

突然，一發白神炮從母服殘兵後方的山頭直轟向和也，把沿路的雨水蒸發，猶
如摩西分紅海般一炮擊穿他們的隊型，炸成兩邊。

和也驚覺此神炮威力遠遠超越樞機，緊急直角迴避，衣角被神炮撕碎少許。

「打架不等我啊………渣渣。」加奈譏笑說—————一邊扶着打開金眼的索
菲亞。

「我始終覺得沒有人可以被遺棄啊。」索菲亞皺眉道，５名禁衛軍一同參上。

俾斯麥皺眉，再派２０人予和也。

「好！來吧！！！！！！！」安多莉亞的戰意如烈火一樣旺盛，在天空劃成一
條光弧。

突然———光弧在空中刺破一塊‘氣膜’，重重轟向德軍，炸出百米飛石。

「音爆衝擊！」兩秒後，安多莉亞的咆哮才在天空響起———原來突破了‘音
障’。

殘兵拿執破舊的武器攻向德軍。

最後的決戰———正式開打。

出唔是問題，係要搵位停。依家抖抖，之後繼續。希望爆得完

有文

參考：
德軍坦克：VI Ausf.B Tiger II ＊虎王坦克

小烏龜：M4（105） ＊雪曼

二戰入面雪曼比虎式當活靶咁打，雪曼係打唔入佢正面既裝甲

其實熱源點整？里奧整過一次，如果有資源可唔可以整多個

我估轉一次職得一舊

全力支持樓豬出文

沖呀！！！

爆唔到最尾果到，聽日先出啦。仲有一篇姐

唔得，想衝埋佢但係一定好多錯字。聽日先出 １７３０前

樓豬

屌你睇到咁熱血開波打，你同我停撚咗？

我要睇多多啊

有幾多人扣起左個正皮

23:1110

有一段時間無追
想問六口同松美係咪已經唔係度

訓醒得一篇，又話結局。而家樓主威啦，吊高嚟賣啦

4個5轉打 一 部坦克

會唔會有機會偷到部坦克返來呢

仲有仲有新世界班暴君幾時過來支援
一刀斬爆部坦克

傷心
M底走數
變喇變喇

唔係囉，上次我出完結局其實未完，點都有多篇。好撚長架仲

上次還上次

今次還今次

咁攪派膠俾樓豬都派到開新post

嬲鳩 諗住搭車睇埋個結局
收返粒正皮先

仲好講，我第一季出結局比人屌到反皮 今次老虎蟹都執靚啲先

你以為唔出就唔會比人屌咩

呃鳩我地話尋日爆晒佢

水龍巴 家法侍候

你講到琴晚出到
但出唔到
你估唔洗比人屌到反皮？

你唔明。我上次出完結局比人禁住抽插，追問後記

冇錯 所以我乖乖地寫文去

第一季個結局伏咁耐，竟然有人話唔明 知唔知幾hurt

17:30前出,樓主咪再走數

幾點出
扮公時間好悶啊

諗住睇結局，點知帶人去睇另一個更大的坑，果然係伏話唔明要出後記巴打們已經好好人，正路直接出第二季喇屌，今次學到野，要求明天見到第三季

近排樓豬行文係好咗，但速度同樣重要，知嗎

站著說話不腰疼

唔係唔明
係迫人一定要睇埋第二季先得呢下好大個坑

我天資唔夠聰敏，咁既回覆是咪有咩暗示

文啊！！！！！

首先要幫你正名，噴水龍個個都叫水龍巴，但應該係噴水～龍，龍巴。
人如其名，你對住樓豬噴水就得，洗米水啊唔該

訓醒冇結局

里奥如果可以即場攞小烏龜d件做枝17磅炮咪可以爽穿架老虎囉

n展毒撚又救世

里奧個5轉條件係整到熱源之後完成左轉職任
咁姐係其實整熱源呢招技係4轉已經有？
定還是佢做左d 咩完成左轉職任之後先有技整熱源？

再用多次電磁砲
炸到架老虎屍骨無存

機械師依個職業設計其實係感覺到工程師係防城戰十分強大,但一直無法參與進攻,基本上係一隻跛腳鴨. 所以5轉既概念係令佢座炮台可以移動,變成攻守兼備的職業.

‘熱源’即引擎. 引擎要好多稀有素材先可以成功研發,大部份由入侵其他server得到.
默認設定研發出‘熱源’將自動成為機械師. 而‘熱源’有基本的成份要求,其他部份由機械師自行設計.所以熱源係好難再創造另一粒出嚟.

大賢團+百賢團花盡九牛二虎之力擊毀里奧的‘小烏龜’,然而德軍虎式坦克的重量為‘小烏龜’二倍之多－－－以速度相同的前題下，可以想像虎式的裝甲厚度、攜彈量、越野能力及火炮威力比‘小烏龜’高出幾多

屌你我寫梗結局呀

負作用：加奈燒豬

有諗過，但

１）時間唔許可
２）唔夠零件砌炮台
３）雖然勉強，但小烏龜可以打出一發電磁炮。以噸位推理，虎式最少接到一發電磁炮。

里奧要用熱源自爆了

姐係4轉做到識移動既機械（必定要熱源）就可以成為5轉
咁其實5轉同4轉既分別只係個名
D 技係冇變到？

一個機械師只可以整一粒熱源？
應該唔會掛
照道理整過一粒就有設計圖
再搵過d 料係咪都可以整到熱源
如果資源充足係咪代表一個機械師可以量產熱源？

可以咁講，因為工程師技能只係輔助炮台輸出。一離開左炮台就得返啲手榴彈同水槍，基本上自衛都有難度

再問樓主又要走數唔出結局架喇

我有諗過，只要設定成同一粒熱源唔可以裝係同一個載具就解決到

因為只有機械師可以啟動熱源，揸得郁架載具

答埋呢個我唔問喇
我會乖

冇錯，唔覆機先

好啦
比心機作埋個結局佢
加油喔

咁既話
尼服班柒頭殺左德仔整架野既2位機械師部野就行唔到但照可以發炮啦

你想捉我ｂｕｇ呢～我諗機械師依隻職考慮左好多嘢－－－

引擎可以量產點算？ －－－你可以量產，但係揸唔郁，當後備泊係軍火庫囉。
教其他職業揸，咁機械師咪廢哂？－－－所以只有機械師可以揸。
創造左熱源就屈左機，好似已經冇追求－－－所以要搶其他機械師既熱源，戰鬥果時唔好打爆佢。

邊個話２位？ 諗下點解俾斯麥咁想要里奧粒熱源。

索菲亞次次出場都好撚型

又話咁大架要2粒先啟動到lol
頂
真係會忍唔住狂問呀

算啦
都係出文啦
唔好理我住

里奧話：起碼要兩粒熱源先可以啟動到架虎式＜－－－

一架飛機有１個機司，但可以有４個，６個，甚至８個引擎架嘛

識玩～喪問，問完屌我遲出文。

等我預測一下:
第二季結局主角死q晒,完
第三季主角團用新手捲土重來,霸返母服
再用兩季霸埋其他伺服器
最後第六季先入到新世界

純粹玩下嘢

即係同現實冇分別，四轉係掛個名，五轉係Chartered，行出嚟一樣俾人叫濕鳩N展

我理解錯左先以為有 2個機械師
我而家明白哂了
好啦
屌你
咪再答喇
快d 出文

發明引擎都要比人屌濕鳩n展仔
好冇陰公

唔好答啦 出左文先

即係話一個載具唔可以用同一粒嘅熱源
所以載具中的熱源必定取自不同機械師
第二款熱源可以由友軍機械師供出
但更快的方法係殺人越貨,搶人粒熱源,然後一人駕駛
係咪咁(好似係)

仆街 到我有問題問
第一 假如引擎可以量產，機械師唔得咩？
只要同一張設計圖俾一大堆工程師進行工廠式生產，係無限資源下係屈機

當然因為唔係無限資源，所以先要搶，但係引擎係唔可能都唔應該量產囉

第二，咩叫同一粒熱源唔可以放係同一個載具
姐係虎式入面個兩三四五六個引擎都係唔同引擎？

當熱源要用護心石做出來算吧，反正多多上五轉都話失敗會冇命，相比之下用粒護心石做熱源唔過份阿

熱源好似帝騎咁有唔同能力。有啲負重較強，有啲移速高，有啲火力勁。唔同引擎只會令載具越多能力。

有關量產引擎，你諗真啲～可樂可以量產，但你知唔知配方？
佢地並沒有創造‘熱源’，工程師係唔可以啟動載具。

同一粒=同一款=一樣材料造

哦，你係話‘創造‘熱源
原本若果放一張設計圖出來俾一班四轉整熱源
量產四轉+資源+設計圖=量產五轉+熱源
如果係要自己創造一粒就難

狂見到樓主：
屌你班仆街又追問我又屌我唔出文

但又瘋狂覆人地d問題

好可愛

咁機械c都幾驚
如果無左熱源佢仲係唔係5轉

佢有佢既配方可以整多粒出黎

咁佢可唔可以無限整?
但如果佢無左熱源咁即係佢就渣唔到佢架野
咪變返4轉咁上下

我理解係
一個機械可以無限熱源
D 熱源可以係同一個人整又可以係唔同人整
但所有既熱源都係用唔同既設計圖整出黎
而個個機械一定要係5轉既機械師先控到佢移動
呢個機械師唔一定係整個機械入面熱源既機械師
但一定要整過熱源成為左機械師先可以令到機械移動

Btw我仲記得第一季個on9結局

可以呀，樓豬話可以無限整，只要你課夠金。

無左熱源只係實力變番做4轉，但係佢已經研發左自己既設計圖，所以基本上佢都係五轉

但無限整唔代表同一個機械可以用無限粒，只係可以用一粒黎整一架車，而呢架車只係得機械師可以控制

架老虎都有兩粒

我都係咁諗,但係一個機械師應該好難有兩個設計圖,所以第二粒多數靠搶,同埋愈多熱源個坦克應該愈難整

等睇勇者王咁
幾部機械合體

如果要整一部eva出來，需要幾多熱源？

未來世界仲用坦克,機械師啲技術認真落後

好撚慘

由弓箭手進化到坦克 好叻架啦

未來世界係烏托邦冇需要繼續研究武器，所以仲停留在上世代的武器範疇

再推多兩推，樓豬就要開第三個第二季結局post

好多謝大家對我瘋狂發問

未來世界仲用緊二戰設計
不過已經係最高攻防嚕

新世界仲玩緊羅馬方陣鬥日本武士

可以唔用,依啲純粹係品味. 你見ff都用大劍斬怪,型丫嘛 ,真係派粒膠比你地

本身機械師係整機甲,但感覺同狙擊手既設定距離太遠,已經唔係steampunk,而係科幻嘢,所以ban左依個設定.但唔排除第3季出

我既理解係熱源有無限咁多款
機械師有資料同設計圖下可以任你整

當佢A B C D E五款先

個載具唔可以有兩款相當字母出現
可以ACD AB ABCDE任何無重覆既組合

愈多個熱源放埋同一個載具要愈精密既計算
有神神子幫手做設計師既話就不得了

第三季出iron man

老闆話今日佢早走,叫我聽日先埋尾.

咁多位~~~~~~~~~

今日1730準時出結局！！！！！！！！！！

唔好催我出後記

唔洗出後記，出第三季就得。

外傳 前傳都得嫁

一定會出,費是又反皮

唔好以為我睇唔到

「我始終覺得沒有人可以被遺棄啊。」
索菲亞咁講係咩意思？

樓豬個結局會唔會又係一堆伏線然後繼續每日比人問候

經濟考慮,你會放棄一個人.
索教考慮,你唔會放棄任何一個人,不惜犧牲自己

又引到你出黎覆留言

等睇樓豬又用時光魔法

1799

btw返香港即J

每日都係今日

真•究極大結局

以我理解係德軍曾經搶左人地既熱源走，所以一架坦克有兩粒。

同埋每一個五轉n展佬既熱源既配方都係大置相同但有幾樣材料既不相同，所以個配方都係較unique 既

LM睇紙言

配曲－－－１７００前有２０人個留言即出。已經打完

一定要聽左先

1

2

2

係大陸上唔到youtube，樓主明歧視me

我屌老母 仆街個ｆｉｌｅ刪撚左呀

3

?

唔係～係到，嚇撚到我尻縮，依家出喇媽媽

執執字，１７００出。岩岩嚇到我尻縮，差啲陽萎

召喚水龍巴搞搞樓豬佢

無問題
包仲生猛過之前

屌 番緊工點覆你呀

差d想屌你

劇透？ victory?

唔捨得

識玩
作完執完
Del 左佢
點跟

流乾眼流、喊破喉嚨，母服玩家在暴風雨中迎來最終決戰。

拳頭鐵雨把泥地打成漿糊，飛濺的泥漿像小魚般反彈到玩家臉上。

和也為免節外生枝，決定以最粗暴直接的人海戰術淹沒母服殘兵。

殘兵眾立即以魔法反擊，熾熱的射線在暴雨中破水前進，留下條條白色蒸氣軌
跡。

暴君及狂熱者馬上散開，像‘突擊快艇’一樣瞬速接近母服殘兵，近戰殲敵。

魔法師及狙擊手步伐一致，對準殘兵狂轟濫炸，成為‘主力戰艦’提供核心輸出。

神職者在後方解除控埸及回血，猶如‘補給艦’般全面支援前線。

粗糙的人海戰術，德軍也打出‘母艦戰鬥群’的戰術概念，足見‘正規軍’對自身職
業的理解及定位瞭如指掌。

「豈容你們放肆啊！」樹奮然怒吼，把友軍足下地台升高數米。

索菲亞張開神盾抗擋德軍火力，尼菲特負責頑抗德軍近戰。

加奈及白針對德軍火力打出屬性相剋的攻擊。

火來水淹，水來土擋，有效削弱魔炮的攻擊力。

可惜他們只有十餘眾，當中近半沒有武器，根本無法抗禦德軍的進攻。

和也數個起伏避開加奈的攻擊，閃到高台下方召出天洪。

水柱嘩啦嘩啦倒在殘兵頭上，和也舉臂，吹起一陣風雪，殘兵馬上無法動彈。

索菲亞立即換成球狀護罩抵銷和也的魔法，護罩卻無法抵禦正規軍的魔炮，開
始弱化變白。

此時德軍越過地形障礙，躍上高台短兵相接。

左一柄大劍，右一把巨槍。殘兵根本無處可逃，正要被大御八塊之際帕修斯急
忙用魂鎖扯着數人，怪獸及懶然等少數的近戰急忙把德軍推回地面。

母服殘兵陷入挨打局面，德軍的攻勢像怒濤一樣拍向高台，把他們打得人仰馬
翻─────唯獨一人，安多莉亞。

「尼菲特！！！」帕修斯大吼一聲，在人群中央使用‘吾魂盾’。

「聖母的頌歌！」尼菲特舞動神杖，重重敲向帕修斯，爆出一個能量波，炸飛
台上德軍。

突然黑羽飄飄──砰砰砰砰砰！安多莉亞以迅雷不及掩耳的速度把空中德軍全數
擊落。

她身法快得變成一團殘影，僅僅留下一條光弧軌跡。德軍根來無法瞄準，任由
安多莉亞大肆淫威。

索菲亞正協助尼菲特抵抗台上德軍，護罩變得紙片般脆弱。

此時另一發魔炮轟至，安多莉亞大翼一拍，飆到魔炮前方張開翅膀，以肉體抵
擋！

澎～～～～～空中飄落大團羽毛，安多莉亞左翼受重創，部份位置更被燒穿。
但她依然拍翼守在殘兵前方。

「shoot！」德軍狙擊手終於等到她停下的一刻───

啪啪啪！安多莉亞肚、胸、肩均被子彈打穿，血濺當場。劇痛令她無法維持高
度，急墮數米。

此時德軍再打出另一發魔炮，安多莉亞大吃一驚，硬着頭皮迎頭相接！

「系統提示：好友 安多莉亞 血量剩餘２０％」

澎～～～～～～她像流星一樣墮地。

「轉生術！」索菲亞對準安多莉亞召出神符，在空中一扭！

「系統提示：好友 索菲亞 血量剩餘２０％」

安多莉亞血量瞬間全滿，連同傷口也一併消失。

索菲亞把自己的狀態跟安多莉亞對換，自己立即渾身冒血倒地，但眨眼間已經
治好自己。

「索菲亞……」安多莉亞驚訝地看着自己烏亮的翅膀道。

「冷卻時間很長，小心點啊！」索菲亞急道。

此一秒，非常的一秒────索菲亞僅餘的護罩消失。

暴君向懶然擲出兩把飛矛，分刺頭顱及心臟。

無法閃避，必中。

噗滋～～～～～懶然滿臉是血。

「系統提示：好友 怪獸 血量剩餘２０％」

「系統提示：好友 怪獸 血量剩餘０％」

怪獸擋在他身前，一柄重矛穿胸而出。

「被………被插了………」怪獸握着胸前飛矛傻笑，摔到台下。

「怪獸！！！」懶賴大驚一抓，怪獸的手臂已經變成光塵消失。

縱然二人皆非公會高層，他們乃同期進入Kanatheon的玩家，。一同執行無數
任務，怪獸變成老鼠潛入德軍軍營歷歷在目。

「喝啊！！！！！！！！！！！」懶然按耐不住，召出鷹馬衝上雨雲。

德軍立即盯上如此觸目的目標。

「懶然趕快回來啊！」尼菲特怒吼。

同一秒，魔炮已經轟向懶然！

「萬聖欣典！」白神炮再次出現，在懶然面前攔截德軍魔炮，把它打歪。

「天虹衝擊！！！！！！！」懶然心意已決，化身成雨天彩虹直炸地面，轟起
漫天泥濘。

圍在高台附近的德軍紛在泥漿中，難以動彈，被騎着鷹馬的懶然來回衝殺。

突然，鷹馬前蹄被冰封，懶然從馬背摔向前方────和也已經舉起手臂迎接
他。

「來吧！！！」懶然乾脆握着騎矛垂刺向和也。

和也不慌不忙，反手撥開槍尖，曲臂成蛇纏着長槍，用腋下冰封長槍，把懶然
舉起來！

冰面沿着騎矛漫延向懶然手臂，逼他放手。

和也馬上扔開長槍，雷矛一擲！

噗滋︿＊＆（（％＄＃％＄＠～＃％＄％！！

懶然被雷光擊中，全身麻痺，和也一手握着他的咽喉────「星火燎原！」

「嗚啊～～～～～！！！！！！」懶然頭顱立即起火，踢腳呼叫。

殘兵自身難保，何以救人？

「系統提示：好友 懶然 血閉剩餘２０％」

砰！

安多莉亞飛身撞開和也，速度快得在空中留下一個‘人形水殼’，良久過後才跟雨
水一起墮地。

「系統提示：好友 帕修斯 血量餘剩２０％」

德軍冒雨猛烈進攻高台，殘兵薄弱的防線全線崩潰，多人被扯到台下斬殺。

尼菲特分身不暇，幸得索菲亞打出大地聖歌，把全體變紅的血量扯回綠色的安
全水平。

「回應我吧───────聖徒高凡！」尼菲特召出擁有‘防禦結界’的聖徒高凡，把
所有德軍逼開，爭取短短數分鐘的平靜。

每次她看到系統訊息也心如刀割，好友名單只剩下最後一頁。

「這是‘相信’的結果嗎………」索菲亞握着老修女的念珠，忍淚自問。

她的信仰再次動搖，不禁默問拉洛────假如‘祂’存在的話。

殘兵無法力挽狂瀾，身邊戰友紛紛倒在鐵雨泥濘之中。

「俾斯麥元首，西邊………」哨兵報。

「嘖。」俾斯麥不屑回應。

德軍稍作重整，正要反撲之際─────

「君‧臨‧天‧下！」

「君‧臨‧天‧下！」

砰────砰──────金黑兩把巨劍從天邊墮落，狠狠粉碎德軍重甲的隊形。

遠方山頭冒出一面三角大旗─────樂克絲帶着４０人趕到了。

「那就是………正規軍？！」樂克絲看到５０名德軍在泥濘中血戰母服殘兵，
卻有近數百名德軍站在後方觀戰。

火良野及乞丐王子站在金黑巨劍之上，俯視和也的部隊。

「喝啊！！！」火良野大步一踩，把金巨劍從地翹起。橫刀一打，砰一聲掃走
前方十米所有德軍。

乞丐王子振臂一揮，５把黑矛浮在空中。

他躍到矛團之中，手擲腳踢───５矛同時飛向德軍的‘主力艦’，刺傷多人。

「精靈秘法－風之力！」安多莉亞在高空召出一個綠色的‘風之陣’。

「火之力！」一個紅色的‘火之陣’浮在‘風之陣’前。

「水之心！」３色魔法陣開始重疊旋轉………

「安多莉亞………？！」樂克斯呆望翱翔天際的天使。

那頭紅髮、那張自信堅定的表情────不正是安多莉亞嗎？！

安多莉亞撐開黑翼，飆向百米高空，猛然昂首，光弧１８０度轉向─────垂直
衝向３色陣！

「音爆衝擊！」

天空被她撞碎，爆出光粉。

一條七彩射線照向地面。

………………………………

澎～～～～～～～～！！！！！！！！！

德軍的‘主力輸出艦隊’被安多莉亞炸出一個‘血洞’。

她單兵深入敵陣，大開殺警戒。光矛所到之處血流成河，連暴雨也洗涮不走她
身上的血污。

「安多莉亞！！！！！！！！」革命軍從山頭搶攻，像利刀一樣插入德軍側
翼。

‘主力艦受到攻擊’，前線立即回防。和也不得不回頭趕走安多莉亞。

革命軍衝到法師陣內砍殺，會合安多莉亞。

此時殘兵圍困已解，由火良野及乞丐王子殺出一條血路，直取德軍本陣。

雙方在泥濘中互相廝殺，飛濺出來的血液跟暴雨混合，把大地染成深紅。

能夠喊出名字的戰友曾經各散東西，為各自的利益苟且偷生。

但今天，命運再次把他們帶到一起，再戰同一對手。

然而，面對無法戰勝的對手─────為何？我們為何而戰？

「喝啊！！！！！！！！！！！！！！！！」不知名的咆哮回答了。

為了守護心中的理想，反抗不喜歡的現實，僅此而已。

「忍夠了，送他們一發。」看到母服玩家越打越上勁，俾斯麥忍無可忍，下令
虎式坦克再次開炮。

澎──────────────砰！

天空炸出一個衝天火球，然後綻放一個金色煙花。

索菲亞成功以‘伊甸園聖門’擋下‘虎王坦克’的炮彈，但金門也被德軍粉碎。

「豈有─────」俾斯麥氣得咬牙切齒，突然───

「元首小心！！！」某守魂使突然把俾斯麥從坦克上撞倒下來。

砰～～～～～～守魂使的銀盾被轟出一個大洞。

「吃泥吧，德國豬。」

咔嚓────莉莉奈清脆地上膛，柑柑召出鏡體完全掩蓋了她們一公里外的藏身
處。

「元首！！！！！」眾德軍馬上扶起滿身泥濘的俾斯麥，被俾斯麥推開。

「出擊。‘熱源’不要了，給我殺！」俾斯麥狠狠下令。

德軍大旗舞動，全軍出擊。

一整個４轉的人浪從山頭撲下來，母服的玩家插翼難飛了。

「堅守信念，索菲亞。」老修女的叮囑響起。

但經文內約定好的結果呢？！

索菲亞見證母服最強的聯軍在黑森林慘敗、自己死守城教皇失敗，見證德軍屠
城、逃到哈格古死守再失敗，再見證德軍屠城、最後逃到丘陵坡城，再次被德
軍打敗。

她每次總說服自己，下次會更好，拉洛會照顧這片大地。

現在索菲亞不能不質疑自己────信錯了嗎？

當時她懷着這個疑問，跟尼菲特道別，帶着５禁衛軍亡命天涯。

「活出拉洛吧………我的孩子。」老修女的說話再次響起。

「我的朋友幾乎被屠殺殆盡，身邊只剩５個人，如何活出拉洛啊？！說好堅守
信念後的果實呢？！」索菲亞當時獨自在山頭痛哭，此時加奈在她身邊重生，
並告訴了里奧５轉重創百賢團的事。

索菲亞沒有半秒猶豫，跟隨加奈回到尼菲特身邊。

澎─────────虎王坦克打出第２發炮彈，時間凝結在瞬間。

索菲亞知道自己即將死亡。她身處‘魔王肆虐’的煉獄，但她不再逃命，反而身邊
站滿為共同信念而戰的朋友。

這裡，不就是天國了嗎？

這一刻，鐵拳大雨打在火良野臉上，他正微笑。

這一刻，火魔法燒傷安多莉亞的翅膀，她卻微笑。

這一刻，子彈打穿了尼菲特的肩膀，她也微笑。

拉洛答允的天國，不就是這裡嗎？

索菲亞豁然開朗，此刻，她會心微笑了。

「活出拉洛吧……我的孩子。」老修女經常重覆的句子再次響起。

「我相信了。概然如此………」索菲亞喜極而泣，流下金色眼流。

她合起雙眼─────漫天烏雲裡突然開張索菲亞的金色天瞳，凝視大地。

「大崩壞……………」俾斯麥赫見金瞳出現，心中暗叫不好。

索菲亞扯斷老修女送贈的念珠，撒手灑在地上，母服殘兵馬上被金曦晨光包
圍。

頭髮瞬間變成長曲金色，金神袍閃爍着光茫。

「回應我吧─────────────────────────────────────────

──────────拉洛。」她說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

時間再次流動………虎式坦克的炮彈打進索菲亞的神光之中───卻沒有發生爆
炸，炮彈好像消失一樣不見縱影。

雨停了，廝殺也停了。

母服全軍身體不能動彈，卻有着無時限的‘無敵’加持，不能被攻擊。

「後退！！！！！全軍後退！！！！！！！」俾斯麥慌亂大叫，德軍大部份玩
家首次經歷‘大崩壞’，大驚後退。

母服玩家在純白的強光中張開眼睛，赫見片片紅花從天而降。

「這是……櫻花？」尼菲特接下一片粉紅落葉，好奇問。

強光消褪───────２００個手執太刀協差的武士在神光之中站起來，包圍着
母服的殘兵。

一面紅櫻大旗豎立在聖三一大旗旁邊，天空灑下飄飄落櫻。

「こんばんは（晚上好）」手持三味弦的白素衣男笑說。

最終章－落櫻

一起成為魔王吧 全章完

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
最終章－落櫻

Two Steps From Hell - Victory

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

一起成為魔王吧 全篇完

完結配曲 致倒下的玩家 站起來的玩家：

Evangelion 2.22 - Beautiful World (Utada Hikaru)

講清楚好喎你

屌，我ｓａｖｅ白素衣男個乜乜素個名個ｆｉｌｅ係屋企。搵唔到，又唔可以問會劇透，所以之後先比返個名佢

咁都要吊人癮

好
大家可以開始屌到m底反皮啦
下季又一個大坑

快快手開工，打埋第三季佢啦

今晚後記，聽日第三季

今晚12點第一更

拿我都話架喇

無論我幾時出你地都會屌到我反皮

係支持你同埋信任你既表現

第三季了

第四季既大綱寫好未？

正!雖然覺得索菲亞打機打到咁要開始睇下心理醫生，但係見到最後紅櫻的人終於出黎就好興奮

0000第三季

話說玩家巴打唔係徵角拉洛咩，最後一幕出場上buff全母服玩家無敵，果然係玩撚晒

玩笑講完，樓豬好快快手解釋發生咩事加出第三季兩季個結局都一堆問號，完全冇完結的感覺，叫咩結局

200位武士暴君
個畫面都幾震撼

不能同意更多

你唔講我都唔記得9up 過徵隻拉洛

結局就係睇下季個大坑

我真係諗住依到完 下季一出就新世界

絕對同意

今次其實好明顯，有咩問號

冇
想知既我都問哂
等其他巴打問啦

終於可以換主角唔洗睇尼服班柒頭覺得開心

死撚左了 英勇死係開心既

主角團死左邊個令你覺得唔洗再睇

屌你呀 咁叫季度大結局呀

母服算唔算成功趕走德軍？
真係成功的話係因為索菲亞召出拉洛定紅櫻清場？
召喚拉洛只需教皇相信同夠體會就夠？
大組降臨一堆問題的答案一定會出現在第三季所以唔問。

咪第二季完囉？

又屌我

如果三國演義係樓豬寫，第一季結局係去到曹操知道袁紹糧倉在烏巢就完，第二季開波就同你講統一北方，之後第二季結局就係周郎打完黃蓋，黃蓋開船去曹營，只欠東風，最後寫孔明行上祭壇準備召東風就完左，叫各位準備睇第三季

唔知有咩問號
但係今晚要出五千字比我地

true

好撚正

個故潛力其實好大
世界觀大到嚇死人
樓豬想寫既話 絕對可以寫到80歲

索菲亞

"大崩壞"原來係指拉洛針對魔王出手

唔怪得改個咁既名啦

宇宙服 #yup

銀河服

踢波都踢到上太空

對侵略者係"大崩壞"
對受害者係"大奇蹟日"

罰你下星期一開始出第三季

傳送門未打爆就想完第二季

exact7ly

GM都要同其他GM打 可能

其實做 gm 好撚正
可以睇人玩聖光

好癲個ending 係D咁既位完

咪就係

《一起成為魔王吧》外傳﹕《一起成為GM吧》

屌睇到我起雞皮
好正啊

今晚獎勵你啊下

唔好咁啦

哈哈哈哈真係好正
btw係完左架喇？

所以我話你地實催我出後記 但第二季要講既嘢真係講完，最反決戰依部分比我想像中寫得更長。

繼續一日三更瘋狂出前傳中間分支小故事＋後記
跟住直落第三季

閃電11人咁打出宇宙

唉我屌你咩，雖然比第一季清晰左好多，但係本質上有咩唔同呀？

完乜野呀？ 你係咪寫文寫太多連完呢個字點解都唔知呀？ 又比你昆左一次

哎食屎狗，我對你真係好失望！ 仲意為你有所改進！

你好同我快d出晒d後記佢呀！ 唔洗旨意休息！

屌，咁就完？即係你打飛機啱啱插碌鳩入個杯，跟住就聽到你老母開門聲
今晚好開始出第三季，唔係實屌到你屎忽都爛

咁就出第三秀啦

唉我真係好無奈...... 點解兩次結局篇都會中你伏！

依家你威啦！ 有毛有翼喇！ 玩弄讀者感情既技巧已經高人一等喇！ 我呸

真係好似d 日本動畫咁，勁撚狗

快d 出下季啦 , m 底

點解佢地係日本人，日服既人？

建議既外傳

外傳1: 遠古的母服傳奇 - 開拓者
外傳2: 跨國的遊戲戀情 - 克蘇魯與詠
外傳3: 遠征俄服時的守城大將軍 - 帕修斯
外傳4: 當年的首次網聚 - Kanatheon開國五人
外傳5: N展毒撚的個人檔案 - 里奧

歡迎各位自由添加

一個125萬字的trailer，trailer俾得你睇都係好精彩的，只係最後個結局trailer一定唔會show出黎，連母服最後有冇收復到都唔知

新世界係全世界通，比非洲人你都得，
不過開頭既時候樓主話個故係想寫到動畫化（夢想？），咁緊係日本人啦

d留言笑到仆街

我講明有後記都比人小到反皮 好難捉摸呀

第二季係到完唔覺好正咩

可能講打完德國 跟住同主角團介紹下新世界咁完會好啲

利申 長期Cdrom

死啦，唔知點解
睇完眼濕濕有啲感動

我只係希望我隻角可以快d出場

大崩壞又要等下季先解？ 教堂地底d睇唔明字既寶物呢

有冇玩FFXIII-2，true end要課dlc俾人屌到反皮

咪大崩壞左囉，拉洛顯靈咪大崩壞

唔係幾夠過癮 冇得睇和也條懶醒仔比人打柒..

唉，一陣寫埋個後記囉

快d出到大家都滿意為止

講到大崩壞德國佬要徹軍咁癲，里奧搶埋架德製坦克有三粒熱源砌部真三一出嚟先講

連熱源都比人搶埋 咁俾斯麥咪失硬業

> > > >

樓主M到覺得乜都未完嘅結局都叫正
有無見過有人寫文寫到場仗都未打完就話係結局
係完都完喺德軍走嗰度啦

德軍放低句I will be back都好阿

唉我有理由懷疑你地友特登 根本就有預謀今日出個true end

成班友無限無敵時間wor

外傳7: 廢青狼苦等email的日子

好型呀 快啲出下季

起碼出到打完先啦

個妖刀暗示咗大崩壞之後邊個服會幫手

點解會無我同樓主既故事

樓主自動自覺啦

整合返 大家繼續支持樓豬

好有變形金剛打極都仲未完嘅感覺

5 有咩好睇

外傳11: 雷克斯的單機之旅

外傳12: 尼服奇案系列--<守魂淫魔安德魯>

外傳13: 打不死的人妖 - 諾克斯與樂克絲

外傳14:從零開始的孤島狂熱者生活

幾時會出第三季0.0

ok既，如果你第三季係順住出既

打錯表情
自膠

外傅15: m底既樓主是如何練成的

文呢？

外傳16:柑柑的軍隊

又一次比人屌到反艇既季度結局
啲留言笑到肚痛

????this is emding?

外傳17:六口惡魔現實世界生活

其實我唔想睇3...... 睇on9帕修斯有咩好睇？

整合 方便樓豬參考

仲等緊

等陣d外傳加得仲多過第一季就好笑

有冇寫錯字啊果陣

慘慘豬

得6同1 想睇

痴撚線，笑撚到我癲

btw 咁樣完法 好明顯係個啲拖你劇情好撚吊癮嘅動漫完法

雖然每次我隻角每次出場都好華麗好靚
我都幾鐘意落櫻個種感覺
但係...啲人走哂過來尼服 紅櫻要塞唔使守咩？
德軍係大崩壞完立即俾我啲人屠定係傳走哂

1同6係必睇
其他就 4 7 8 9掛 都ok嘅

#119應該答左你第一個問題

係完得幾好 但對我呢個讀者來講就好想知之後既劇情

快啲出後記

放心
到第三季樓主想嘅話就會一秒變柒

巴打你好勁！ 原來一早已經講左紅櫻要塞班人會黎

我記得呢段
白用左粒野之後係等教皇覺悟之後出現傳送門先去到尼服
咁如果一直冇用粒野
教皇又覺悟咁大崩壞仲會唔會出現
掉轉用左粒野但一直都冇server 雖要大崩壞係咪就去唔到幫手
定還是
大崩壞還大崩壞，白佢地過到黎係只係因為使用左道具唔關尼服佢地比人打到就滅server 事？

我諗佢地已經target左尼服，所以先話粒野咁珍貴

仲有三頁，係新post之前，我要見到有文

似random
因為「『認真？我們無法肯定援軍的質素啊。』白衣男反問。」

白衣男穿越左半年

我都覺係撞到啱啱好
傳送咗半年

真係半年？ 睇多次德軍係鷹巢既對話

講緊嘅係我地呢到等文等咗半年

傳送門﹕
#714

是咁的 樓豬伏筆真係好勁！ 但係依家唔出文變得大牌...... 我都覺得好勁

幾時會出文

仲唔出文？就到下個post 可以俾負評

寫梗呀屌你地老味。知唔知武士套裝幾撚多名，我逐個逐個裝搵資料呀仆街

又大鎧又胴丸，跟手又要搵佢枝背旗係唔係同我想像中同一個意思，仲要分足輕既旗同旗本武士枝旗有咩分別。睇資料都睇左成粒鐘

死喇屌，唔寫文…好似有小小頹。
好想專心打機呀

話白衣人帶左200輕足到場咪算

大家一齊黎集火屌佢

咁咪寫文囉 咪做廢青啦

專心打文
專心打機

不如m巴開個google form俾我地投投下票

推薦一隻Game畀M底：
[每日萬五字]《一起成為魔王吧》第三季

依地誚既吹水POST你地開啦，我開左冇人理我就柒到核爆了

你地所講既＊

我都估到救兵係開教皇事 但以為會配合牙清拎個介指 點知無用到 是咪有BUG?

我覺得冇人催文m底第二日都會爆三五七篇文出嚟

隻戒指只係加強索菲亞神恩，主要用途係比佢發現教皇另有其人 巴打有留意到，好滾動

01:65

0208

0227

好快,等等.你地會唔會出吹水POST?

無文想點吹

睇返前文，其實用水晶同大崩壞唔係兩件事咩
用水晶後，可能係開個未被人入侵/畀人入侵緊嘅server嘅傳送門，咁就可以有多啲幫手
大崩壞似係因為sofia教皇好信拉洛，觸發咗啲野，開咗傳送門，令紅櫻嘅人入到嚟
利申鳩估

0261

等，寂寞到夜深

說好的0200呢

係喎，如果真子係巴士司機最快五轉會唔會係佢

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
後記

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

「こんばんは（晚上好）」手持三味弦的白素衣男笑說。

大櫻旗在草原上跟雙頭鷹旗鼎足而立。

誰…………

沒有人能夠回答母服玩家的提問。

他們雖不能動彈，但慌張的眼睛不停窺視包圍自己的武士。

武士們身穿色彩鮮艷的傳統‘胴丸’裝甲，紅、藍、黑、白，顏色應有盡有。少部
份手執長戟、長太刀，只有兩人使用典型大劍。在大同小異的裝備中，頭盔便
是他們最醒目的簽名。

鹿角、人魚尾骨、不知名的夜光花瓣，甚至連龍角也成為他們的裝飾品，放在
最當眼處耀武揚威，教對手不寒而慄。當然，也有人頂着兩隻晴天娃娃，嘲諷
味甚濃。

各有千秋的武士們有一個共通點—————他們也背着一面白底紅花的櫻旗，
底下更繡着５條精美的金邊。

「双頭鷲の旗…ドイツ？（雙頭鷹旗…德國嗎）」白素衣男遙望雙頭鷹旗，微
笑道。

「ここでは十分に悪い状況（這裡的情況夠糟糕）」站在白素衣男身旁龍角武
士打量着狼狽不堪的母服玩家，皺眉說。

「鷲着陸しました，その羽を削除する必要があります。（飛鷹‘降落’，有必要
拔掉它的羽毛啊）」另一名頭插三根‘不死鳥之火翎毛’的武士嚴肅說。

白素衣男點頭。

「想不到會在這裡看到你們啊～‘鐵鷹們’（通用語）。」白素衣男向俾斯麥朗聲
道。

俾斯麥沉着氣，沒有回答。

德軍排成密麻麻的陣型，跟剛才看戲輕挑態度大相徑庭。

「我方遲遲未有新的小服到訪，想必是你們做的好事吧？」白素衣男問。

「各為其主而已。」俾斯麥開始向身邊的傳令兵耳語。

白素衣男也在背後作手勢，武士們紛紛點頭。

「第四帝國的‘裝甲師’名滿天下，遠在大陸彼端的鄙人早想見識。」白素衣男凝
視着俾斯麥腳下的‘虎式坦克’，額角冒汗。

「俾斯麥元首………虎式坦克難在泥濘中戰鬥，跟武士在平原比拼步兵實力，
屬不智之舉。」和也說。

「我知道，但我們調頭的瞬間他們便會進攻。如今無法動彈了。」俾斯麥也大
為緊張，想不到紅櫻武士們居然派出２００人救援小服。

「他們沒有遠程攻擊，我們用疑兵計後撒吧。」和也建議。

「誰斷後？」俾斯麥問。

「我。」和也點頭回答，俾斯麥皺眉沉思。

「別大意…你的位置很重要。」俾斯麥回答。

「是的，元首大人。」和也微笑道。

德軍突然特出多發煙霧彈，整條山線被白煙阻擋。

「蒼蒹主公！」龍角武士及翎毛武士一同說。

「嗯。」蒼蒹皺眉點頭。

他抱起三味弦，右手拿着‘高凡指骨’製造的‘撥子’打向弦線！

鏘～～～～～～清勁悠揚的弦聲線起，武士團立即附上‘攻擊力提升’的紅光加
持。

「龍角、鳳羽、虎牙大隊參上！」

蒼蒹跟２０名武士留守本陣。他閉起雙眼，黑髮垂肩，忘我演奏起來。

他身邊５００米範圍的‘恩賜’跟隨他的弦聲強弱增減。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

和也帶着８０名德軍沿路放下陷阱，掩護俾斯麥的大隊撤退。

鏘鏘～～～登！鏘鏘鏘鏘～鏘‧鏘‧

白霧前方傳來陌生而清脆的弦聲及輕如鵝毛的腳步聲，卻不見武士的蹤影。

「三味線………」和也苦笑說，身邊德軍則覺得這種聲音異常嘈吵，小提琴優
美多了。

然而，弦聲越來越強………山線前的白霧同時冒出多個人影。

漫山遍野的‘櫻旗武士’衝出白霧，從山頭攻下來！

「拔刀！」龍角武士一吼。

整個山頭銀光閃閃，武士們一同拔出自己的長兵器。

「敵軍發現！！！！！！！」哨兵急報。

「大炎上炮！」法師團打出火炮反擊。

武士像靈猴一樣向八面散去，完全不受隊型影響，自由走位。

「重甲展開兩翼！」和也急道，德軍向拉長防線，以免被武士包圍。

德軍精準而密集的火力像飛蝗一樣打向武士，卻被他們以巧妙的身法避開，只
有少數武士被擊中，負傷倒地。

德軍每眨一眼，武士便接近數十米，猶如疾風略田。

他們拉開數百米的距離不足一分鐘已經被武士追上。

粉櫻旗被強風吹得似鐵板一樣直挺，撲向雙頭鷹旗。

德軍紮穩馬步，準備迎接第一波攻擊。

「バンザイ！（萬歲）」虎牙突然大吼一聲，使出‘龍騰萬里’飛上高空。

天空被五顏六色的櫻旗武士佔領，他們均配以大劍或巨鎚等兵器，德軍的暴君
隊跳上天空迎戰，豈料武士拒絕交戰，迴身一躲，對準德軍的前線炸去！

澎～～～～～～～～～～

德軍前線立即被打開多個崩口。

「バンザイ！！！！！！！！！！！（萬歲）」

地面的武士像一團顏料般衝進灰色的德軍陣中。

銀花閃閃，德軍的裝甲縫隙好像有磁力一樣吸引武士的長太刀。

嚓嚓嚓嚓嚓————————

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 20%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 20%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 20%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 20%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 20%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 20%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 20%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 20%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 20%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」
「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied ＸＸＸＸＸ HP fällt auf 0%.」

停不了………武士接觸德軍的瞬間，德軍陣亡的訊息像噴泉一樣湧出來。

再厚的裝甲在武士的太刀前形同虛設，只要你有多餘的動作，揮刀打開手臂或
步法錯誤，武士的刀鋒便會刺進你的弱點，然後反手挑刀————鏘一聲，你
整條手臂或肚子便會骨肉分離。

德軍的前線瞬間瓦解。

‘顏料’像活魚一樣在灰色的敵軍陣中游戈，來去自如，勢不可擋，所到之處光塵
飛飛。

德軍馬上消除武士身上的‘恩賜’，豈料完全不起效果。

「魔法免疫？！」和也大吃一驚。

非也，他看到了——————

武士團身上的‘恩賜’只有１秒，卻不斷被後方蒼蒹清勁的弦聲瘋生刷新。隨着弦
聲接近，武士的‘恩賜’效果便越強。

此時兩名武士突入到和也身處的中央法師團中，一個旋斬砍下整排法師的頭
顱。

他們分別攻向和也！

和也千鈞一髮間昂首踢腳，兩刀太刀就在他喉嚨前及小腿下擦過。

他拗腰回彈，小腿夾着下方武士手臂—————活體急凍！

武士的手臂被他瞬間冰封，和也馬上滑腿一扭，砰一聲扭碎三士的手臂。

上方武士大吃一驚，想不到德軍有精於近戰的法師，急刺三劍逼開和也，拖走
同伴。

此時龍角武士剛好殺盡身邊的德軍，清出一片空地跟和也對峙。

「待って.（等等）」鳳羽大喝一聲，武士團立即停下舉在空中的武士刀。腳下
的德軍死裡躲生，急忙爬到和也身後。

蒼蒹馬上按着三味線，弦聲瞬間消失。

二人圍圈打轉，準備上演‘單挑決定勝負’的不明文規例。

「近戰法師？」龍角武士打量和也。

「よろしくお願いします。（多多指教 ）」和也笑說，龍角武士一愣，哈哈大
笑。

「面白い！（有趣）」龍角武士倒持武士刀————再拔出另一把短刀。

和也立即嚥下口水，血壓飆升。

紅櫻武士———拔出第二把武器了。

「どうぞ…（請）」龍角武士笑說。

和也決定先發制人，舉起‘五輪杖’向龍角武士腳下點火。

龍角武士則閃一步，長太刀一直指着和也胸口，令他無法接近。

和也靈機一觸， 暗暗在左邊埋下魔法陷阱，一邊打出魔法分散龍角武士的注意
力。

龍角武士左閃右避，始終沒有出手，閃左後馬上跳回右邊，令移動幅度保持最
低。

和也大急，決定打出冰箭，然後火掌扣指成爪，向龍角武士猛攻，逼他退向左
邊。

但和也的火抓始終攻擊距離太短，對龍角武士要脅甚微。

他看到龍角武士雙腿微跨，露出大腿的弱點！

‘五輪杖’馬上結出冰刃從下拔擊！

嚓————————血花一濺。

和也一呆……發現自己的右臂不見了！

龍角武士似疾風般以短刀及太刀絞斷和也右臂，連‘五輪杖’也扔到地上。

和也一恍，反應快得連痛覺也未感到已經把傷口冰封，一手抓向龍角武士衣領
———卻抓了一空！

呼～嚓。

龍角武士從和也腋下竄前，一刀劏開他的胸膛，閃到和也背後。

櫻旗一轉，甩出兩片落櫻，短刀向後一插！

整把短刀刺進和也背部，透胸而出，立即跪地。

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied Kazuya HP fällt auf 20%.」

德軍大驚呼喊，友軍的戰神和也………被龍角武士眨眼間打出３重爆擊，瞬間
擊倒。

龍角武士凝視德軍，胴面下的眼神有如猛虎一樣嚇人。

他突然舉起太刀，一刀砍下和也頭顱。

「Aufmerksamkeit: Gildenmitglied Kazuya HP fällt auf 0%.」

和也的無首屍體慢慢繳成光塵消失。

「看來你們輸了啊………」蒼蒹微笑說。

「等等————我們————！！！」德軍大驚，馬上舉起投降。

弦聲再次響起———————

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

尼菲特正看着自己的‘無敵狀態’終於倒數完，她馬上抱着昏迷的索菲亞。火良野
及其他人衝上山頭———

赫見武士團已把德軍殺得一乾二淨，追向遠方，啞口無言。

蒼蒹帶着２０名武士慢慢回頭，向火良野微笑。

「你們有將軍或會長的人嗎？」蒼蒹問。

「我跟這兩名女孩…尼菲特及安多莉亞。」火良野說。

「噢～帝騎兵，不錯。我們可以進攻了。」蒼蒹微笑，身邊的武士不斷點頭。

安多莉亞一頭霧水，對這班嚇退德軍坦克，瞬眼間打敗和也的武士感到恐懼。

「不必害怕，她很快會醒來。」蒼蒹說，指着索菲亞。

「你是誰？為甚麼會出現在我們的伺服器？！」尼菲特急問。

「我們………就是拉洛了。」蒼蒹苦笑，大感尷尬。

「拉洛………？」眾人呆若木雞，好像此名字十分陌生似的。

「我們是‘同組’的伺服器，並在‘新世界—亞特蘭蒂斯’使用了‘結晶’。所以你
的‘教皇’召喚‘拉洛’時便召喚了正身處‘亞特蘭蒂斯’的我們來。」蒼蒹回答。

「亞特蘭蒂斯………？」又一個新名字，到底這遊戲有多大的設定？！安多莉
亞感到頭昏腦漲。

「只要你們攻略‘第３伺服器’，便會在‘己服’的大教堂打開‘亞特蘭蒂斯’的傳送
門，你們便有資格進入新世界了。」蒼蒹說。

「所以……你們是同伴嗎？」尼菲特心防重重問。

蒼蒹微笑，拿出短刀蹲在尼菲特身旁，帕修斯馬上擋在前方。

「別怕，看…」蒼蒹輕輕舉起尼菲特的玉手，用小刀一扎———沒有流血。

「我們的設定跟‘同服玩家’一樣，需要穿上黑斗蓬才可以攻擊你們，現在相估我
了吧？」蒼蒹笑道。

「你們有何目的？幫我們有好處嗎？」屍人針對問。

「有。我們…需要你們支援啊～容後再說。現在，我們一起把你們伺服器的‘魔
王傳送門’破壞，然後教授你們知識攻略‘第三服’吧。」蒼蒹說。

能拒絕嗎？

不能。

聖三一大旗在大櫻旗的照料下……茁壯成長了。

———後記完————

吹水ＰＯＳＴ你地開啦

克蘇魯食曬成個ser嘅人有冇機會同啲武士平手

佢應該好打話龍角武士。武士有缺點，克蘇魯幾乎冇

不如開telegram group la
武士係乜角嚟，全部暴君？

克蘇魯戰技上感覺差武士好遠

克蘇魯理論上戰力可以無限加強
cc應該係佢最大弱點

最大弱點應該係佢精神問題

理論上佢應該可以快過放cc嘅人嘅反應
就算快唔過都有好多血藤先發制人，當aoe又得
講講下又真係好似好勁，但係唔知點解都係覺得唔夠武士打

休息兩日就開始第三季？

武士只能夠對面單一敵人，
面對面黎對付武士會係一個大威脅，
但血藤可以係面對面同時係人地視覺盲點玩偷襲，
應該係武士比較難防範嘅一樣野。

我好中意頭盔上面有2個晴天娃娃條友。
自帶嘲諷技能

我隻馭魔師係咪第三季都無機會出
見新世界都係武士

講起tg我見過有人叫宮本和也
睇到呢度俾人秒唔知你會唔會改名

玩到後面咩都係玩家黎
拉洛又係玩家，魔王又係玩家，遲啲會唔會npc都係人扮
好似已經有個呀伯npc係個痴漢扮

得一篇後記

唔怪之得德軍一直針殺教皇，咁即係大崩壞既關鍵就係教皇
即係要靠教皇，但係個系統點知教皇諗咩 科技咁先進架咩

呢個先叫結局，快啲打後記

你地想開吹水post就快，依個post就完。因為我開會好奇怪

我會講第三季小小嘢，同交代下篇故既嘢。

克蘇魯勁在只要比佢鎖住就可以短時間吸乾你，連武器都唔洗用。

本身食師招吸係魔傷，吸血量應該僅僅夠你吊一吊命。但克蘇魯既屬性已經癲左

[url][一日五萬字][吹水區][m底作者]《一起成為魔王吧》 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
幫你開左啦

好混亂

新地方？

諗住咁簡單唔洗講
死左就一早變光塵啦

BTW 和也咁就死左... 有點...

所有人都消失哂

去左另一邊傾梗

有POST過LINK咩 SOSAD

我以為個個係搞GAG添